{
  "children": [
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Eli Cortez",
      "target": "Filipe de S\u00e1 Mesquita"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "MARCO CESAR GOLDBARG",
      "target": "Carolina P. de Almeida"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "LYRENE FERNANDES DA SILVA",
      "target": "Jaelson Castro"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "FLAVIA COIMBRA DELICATO",
      "target": "Everton Cavalcante"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "J\u00falia Epischina Engr\u00e1cia de Oliveira",
      "target": "Arnaldo de Albuquerque Ara\u00fajo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Wamberto Weber Vasconcelos",
      "target": "Marcelo Finger"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "REGIVAN HUGO NUNES SANTIAGO",
      "target": "Katiane R. Lopes"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "LYRENE FERNANDES DA SILVA",
      "target": "Fabiano Cutigi Ferrari"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Lo\u00efc Cerf",
      "target": "Wagner Meira Jr."
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "N\u00e9lio Cacho",
      "target": "Francisco Dantas"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Danilo F. C\u00e2mara",
      "target": "Diego de Freitas Aranha"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cristiano Amaral Maffort",
      "target": "Mariza Andrade da Silva Bigonha"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Tomonori Yamane",
      "target": "Roy H. Campbell"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Renato Martins Assun\u00e7\u00e3o",
      "target": "Jo\u00e3o Neto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ant\u00f4nio Ot\u00e1vio Fernandes",
      "target": "Luiz Filipe Menezes Vieira"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "BRUNO MOTTA DE CARVALHO",
      "target": "Tiago S. Santos"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ot\u00e1vio Lemos",
      "target": "Rodrigo Bonif\u00e1cio"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Leif Singer",
      "target": "FERNANDO MARQUES FIGUEIRA FILHO"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Emi Ikeda",
      "target": "Georg Tremmel"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Wagner Meira Jr.",
      "target": "Lucas Cunha"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Jeffrey Young",
      "target": "Marcos Andr\u00e9 Gon\u00e7alves"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fernanda M. R. Alencar",
      "target": "UIRA KULESZA"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Azzedine Boukerche",
      "target": "Felipe Brandt Scarel"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Lorraine Morgan",
      "target": "Anh Nguyen-Duc"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Berthier A. Ribeiro-Neto",
      "target": "Adriano Alonso Veloso"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "F\u00e1bio Fagundes Silveira",
      "target": "Ricardo Argenton Ramos"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ana Carolina R. Guimar\u00e3es",
      "target": "Maur\u00edcio de Alvarenga Mudado"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ant\u00f4nio Ot\u00e1vio Fernandes",
      "target": "Celina Gomes Do Val"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Juan-Carlos Cano",
      "target": "Carlos T. Calafate"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "F\u00e1bio Fagundes Silveira",
      "target": "Eduardo Piveta"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rafael Martins de Souza",
      "target": "Fernando Magno Quint\u00e3o Pereira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ana Carolina R. Guimar\u00e3es",
      "target": "Geraldo R. G. Arm\u00f4a"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Christina von Flach G. Chavez",
      "target": "THAIS VASCONCELOS BATISTA"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "C\u00e9lia Ghedini Ralha",
      "target": "Luiz H. M. Aguiar"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ivanosca A. da Silva",
      "target": "Barbara Pekala"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "FERNANDO MARQUES FIGUEIRA FILHO",
      "target": "Alexey Zagalsky"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cristiano G. Rezende",
      "target": "Geraldo Robson Mateus"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Michael P. Busch",
      "target": "Marcio K. Oikawa"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 7,
      "size": 6,
      "source": "Dorgival Olavo Guedes Neto",
      "target": "Wagner Meira Jr."
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Ramachandran Ramjee",
      "target": "Raouf Boutaba"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paulo Braz Golgher",
      "target": "Irna M. R. Evangelista Filha"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Javier Rubio-Loyola",
      "target": "Guy Pujolle"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ros\u00e2ngela Penteado",
      "target": "Carla T. L. L. Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "James C. Gee",
      "target": "Mario Fernando Montenegro Campos"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Filipe Pereira Alvelos",
      "target": "Elsa Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Michel Couprie",
      "target": "Neucimar J. Leite"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ricardo Argenton Ramos",
      "target": "Jaelson Castro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Carla Bechelane",
      "target": "Geraldo Robson Mateus"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Md. V. Machado",
      "target": "Geraldo Robson Mateus"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Bruno A. Angelico",
      "target": "Paul Jean Etienne Jeszensky"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Bruno Dias",
      "target": "Rosiane F. Rodrigues"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Guy Pujolle",
      "target": "Isabela G. Siqueira"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Raquel Cardoso de Melo Minardi",
      "target": "Gisele Lobo Pappa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Thomaz Philippe C. Silva",
      "target": "Jo\u00e3o M. B. Cavalcanti"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Seiji Isotani",
      "target": "Helena Macedo Reis"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ananda S. Chowdhury",
      "target": "Felipe L. Galv\u00e3o"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Vander Ramos Alves",
      "target": "Rosana T. V. Braga"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paulo F. Pires",
      "target": "N\u00e9lio Cacho"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "REGIVAN HUGO NUNES SANTIAGO",
      "target": "Humberto Bustince"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Valeria de Castro",
      "target": "Christine Collet"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Lucas Saad N. Nunes",
      "target": "Jacir Luiz Bordim"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "John Hicks",
      "target": "Eddie Kohler"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Simona Ronchi Della Rocca",
      "target": "ELAINE GOUVEA PIMENTEL"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Virg\u00edlio A. F. Almeida",
      "target": "Fabr\u00edcio Benevenuto"
    },
    {
      "institution": "gray",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marco A. P. Cristo",
      "target": "Marco A. B. Modesto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "H\u00e9rcules S. S. Jos\u00e9",
      "target": "Julio Cesar Sampaio do Prado Leite"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "David Menotti",
      "target": "Giovani Chiachia"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Maria Cannarozzi",
      "target": "Leonardo Barbosa e Oliveira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Mauricio Alf\u00e9rez",
      "target": "Jo\u00e3o Ara\u00fajo 0001"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Thiago Salles",
      "target": "Felipe Viegas"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Azzedine Boukerche",
      "target": "Regina Borges de Araujo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Chen Li 0007",
      "target": "Ayumu Saito"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Jos\u00e9 Carrijo",
      "target": "Rafael Tonicelli"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Phil Greenwood",
      "target": "Regine Meunier"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Gaurav S. Sukhatme",
      "target": "Ronald C. Arkin"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "Daniel M\u00e9ndez Fern\u00e1ndez",
      "target": "Stefan Wagner 0001"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rafael O. Costa",
      "target": "Igor Le\u00e3o dos Santos"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Luis A. A. Meira",
      "target": "Cristina Gomes Fernandes"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Berthier A. Ribeiro-Neto",
      "target": "Marco A. P. Cristo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Daniel M\u00e9ndez Fern\u00e1ndez",
      "target": "Jose Luis de la Vara"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Philipe F. Melo",
      "target": "Manoel M. Junior"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Simone D. J. Barbosa",
      "target": "Elizabeth Sucupira Furtado"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Sven Apel",
      "target": "Thiago M. Castro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Felipe Alves",
      "target": "Clovis Torres Fernandes"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Karine V. Magalh\u00e3es",
      "target": "Alberto Henrique Frade Laender"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "LEONARDO CUNHA DE MIRANDA",
      "target": "Leonelo Dell Anhol Almeida"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Filipe de Lima Arcanjo",
      "target": "Dilson A. Guimar\u00e3es"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fernando Mour\u00e3o",
      "target": "Hilton Mota"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "\u00c1lvaro R. Pereira Jr.",
      "target": "Nivio Ziviani"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jose L. N. De Souza Jr.",
      "target": "Gabriel Spadon"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Heitor C. Almeida",
      "target": "Luiz F. O. Mendes"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Wagner Meira Jr.",
      "target": "Guilherme Henrique Trielli Ferreira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Maria Jos\u00e9 Asiain",
      "target": "Mikel Elkano"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rafael Andrade",
      "target": "Andr\u00e9a C. Santos"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Carlos Eduardo Ferreira",
      "target": "Jos\u00e9 Lu\u00eds Oliveira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Klaus Wehmuth",
      "target": "Alex Borges Vieira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Agust\u00edn Yag\u00fce",
      "target": "Ilaria Lunesu"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "George Teodoro",
      "target": "Edans Flavius de Oliveira Sandes"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Hendrickson Reiter Langbehn",
      "target": "Fabr\u00edcio Benevenuto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Javier Fern\u00e1ndez 0002",
      "target": "Francisco Herrera"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "An\u00edsio Lacerda",
      "target": "Camila Laranjeira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Lucas Cunha",
      "target": "Gisele Lobo Pappa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Bassem Jarboui",
      "target": "Sa\u00efd Hanafi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Eduardo Steiner",
      "target": "Paulo C\u00e9sar Masiero"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Lucin\u00e9ia Turnes",
      "target": "Leopoldo Teixeira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "Julio Cesar Sampaio do Prado Leite",
      "target": "Claudia Cappelli"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ad\u00e9lia L. V. Fernandes",
      "target": "Maur\u00edcio de Alvarenga Mudado"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "Fabio Kon",
      "target": "Alfredo Goldman"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Carlos Eduardo Ferreira",
      "target": "Stefan Kiefl"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Romulo M. Souza",
      "target": "Pedro I. Garcia-Nunes"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Li Weigang",
      "target": "Jianya Zheng"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Diego de Freitas Aranha",
      "target": "Michael Scott"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ad\u00e9lia L. V. Fernandes",
      "target": "Geraldo R. G. Arm\u00f4a"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Andreas Bartschat",
      "target": "Thiago Vallin Spina"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marcos Andr\u00e9 Gon\u00e7alves",
      "target": "Cristiano Nascimento"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Peter Rosengren",
      "target": "Djamel Sadok"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "Ricardo Lopes de Queiroz",
      "target": "Diogo C. Garcia"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rangel de Souza",
      "target": "Andr\u00e9 G. Carneiro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Humberto Bustince",
      "target": "F\u00e1gner L. Santana"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Young Choon Lee",
      "target": "FLAVIA COIMBRA DELICATO"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rangel de Souza",
      "target": "Ana Carolina R. Guimar\u00e3es"
    },
    {
      "institution": "gray",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Marco A. P. Cristo",
      "target": "Klessius Berlt"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fabiano Cutigi Ferrari",
      "target": "Cec\u00edlia M. F. Rubira"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ricardo Lopes de Queiroz",
      "target": "Sanjeeb Dash"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Janaina Mour\u00e3o Miranda",
      "target": "Edson Amaro Jr."
    },
    {
      "institution": "gray",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Altigran S. da Silva",
      "target": "Mois\u00e9s G. Carvalho"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cl\u00e9ver Ricardo Guareis de Farias",
      "target": "Junior Barrera"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Diego de Freitas Aranha",
      "target": "Diego Mariano"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Francisco Prosdocimi",
      "target": "Alessandra C. Faria-Campos"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Antonio A. F. Loureiro",
      "target": "Moyses M. Lima"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paulo F. Pires",
      "target": "Ricardo Argenton Ramos"
    },
    {
      "institution": "gray",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jos\u00e9 Reginaldo H. Carvalho",
      "target": "Carina Maria Oliveira Pimentel"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Gordon S. Blair",
      "target": "Dieter Kranzlm\u00fcller"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Mario F. M. Campos",
      "target": "David Saldana"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paulo F. Pires",
      "target": "Carlos Jos\u00e9 Pereira de Lucena"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Geraldo Robson Mateus",
      "target": "Olga Nikolaevna Goussevskaia"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Alba Cristina Magalh\u00e3es Alves de Melo",
      "target": "Daniel Etiemble"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Omprakash Gnawali",
      "target": "Luiz Filipe Menezes Vieira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Luciana Sanches Alves",
      "target": "Nara Luisa Reis de Andrade"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Bruno Guilherme",
      "target": "Luciana Fujii Pontello"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "J\u00fcrgen Rietz",
      "target": "Jos\u00e9 Reginaldo H. Carvalho"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Sulamita Klein",
      "target": "Celina M. H. de Figueiredo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Edurne Barrenechea Tartas",
      "target": "BENJAMIN RENE CALLEJAS BEDREGAL"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Daniel Paternain",
      "target": "Edurne Barrenechea Tartas"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Breno Moura",
      "target": "Michel Rosa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "James F. Keller",
      "target": "Gaurav S. Sukhatme"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Ramesh Neelamani",
      "target": "Ricardo Lopes de Queiroz"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Allan J. C. Silva",
      "target": "Rodrygo Luis Teodoro Santos"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Laura De Miguel",
      "target": "H\u00e9lida Salles Santos"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ester Cerdeira Sabino",
      "target": "Katherine Kavounis"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "Rodrigo O. Sp\u00ednola",
      "target": "Marcos Kalinowski"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Bruno P\u00f4ssas",
      "target": "Nivio Ziviani"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fernando Magno Quint\u00e3o Pereira",
      "target": "Raymond S. Winters"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Anh Nguyen-Duc",
      "target": "Pertti Sepp\u00e4nen"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Israel T. da Silva",
      "target": "Carlos Henrique M. Castelletti"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Anh Nguyen-Duc",
      "target": "Henry Edison"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ana Paula Couto da Silva",
      "target": "Juliana Cristina Hashida"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Renato Martins Assun\u00e7\u00e3o",
      "target": "Roberto C. S. N. P. Souza"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Gisele Lobo Pappa",
      "target": "Don Towsley"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Bernard Gendron",
      "target": "Alexandre Salles da Cunha"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Marta Pati\u00f1o-Mart\u00ednez",
      "target": "Roy H. Campbell"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Pedro Olmo Stancioli Vaz de Melo",
      "target": "Marco Fiore"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jiwu Huang",
      "target": "Anderson Rocha"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jair Donadelli",
      "target": "Penny E. Haxell"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jo\u00e3o Ricardo Sato",
      "target": "Carlos E. Thomaz"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Hussein Suleman",
      "target": "Jeffrey Young"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ben Greenstein",
      "target": "Ramesh Govindan"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Xiaofeng Wang 0001",
      "target": "Markku Oivo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Maycon Leone Maciel Peixoto",
      "target": "Carlos Eduardo Ferreira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Nuno Brito",
      "target": "Jo\u00e3o L. Monteiro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Tha\u00eds Batista",
      "target": "Jorge Pereira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Luca Baroffio",
      "target": "Paolo Bestagini"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marco T\u00falio Ribeiro",
      "target": "Itamar Hata"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Tatsuya Kawamoto",
      "target": "Jacir Luiz Bordim"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Andreas Kuehlmann",
      "target": "S\u00e9rgio Vale Aguiar Campos"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Renato Florentino Garcia",
      "target": "Vilar Fiuza da Camara Neto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Matheus Torquato 0001",
      "target": "Felipe Oliveira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Milind Tambe",
      "target": "Matthew E. Taylor"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Claudson F. Bornstein",
      "target": "Eduardo Sany Laber"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jan Gulliksen",
      "target": "Tom McEwan"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Mark A. J. Song",
      "target": "Gustavo Gorgulho"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paulo Melo",
      "target": "Tayana U. Conte"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Cl\u00e1udio Sant'Anna",
      "target": "UIRA KULESZA"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Eduardo Felipe Zambom Santana",
      "target": "Marco Aur\u00e9lio Gerosa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Leopoldo Teixeira",
      "target": "Jo\u00e3o Ara\u00fajo 0001"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marco Aur\u00e9lio Gerosa",
      "target": "Alberto Barbosa Raposo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marco Winckler",
      "target": "Volker Wulf"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Vanessa Evers",
      "target": "Jan Gulliksen"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Gra\u00e7aliz Pereira Dimuro",
      "target": "Aranzazu Jurio"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Guido H. Baltes",
      "target": "Juan Garbajosa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Tony Gorschek",
      "target": "Eoin Cullina"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Marcos Kalinowski",
      "target": "Casper Lassenius"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Carlos Eduardo Ferreira",
      "target": "Jayme Luiz Szwarcfiter"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Priscilla Mafra",
      "target": "Ahmet Tuzcu"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Roberto Marcondes Cesar Junior",
      "target": "Junior Barrera"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jo\u00e3o P. Papa",
      "target": "Rodrigo Y. M. Nakamura"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Juan Garbajosa",
      "target": "Michele Marchesi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Marco Autili",
      "target": "Amira Ben Hamida"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Alcione P. Oliveira",
      "target": "Eliseu Miguel"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Yoshiharu Kohayakawa",
      "target": "Bruce A. Reed"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Stephen Berman",
      "target": "Alice M. Noblin"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fabio Kon",
      "target": "Achim Streit"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Eriks Klotins",
      "target": "Syed M. Ali Shah"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Juan Garbajosa",
      "target": "Guido H. Baltes"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Christoph Selig",
      "target": "Fabio Kon"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "UIRA KULESZA",
      "target": "Weiyi Shang"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Leonor Patricia C. Morellato",
      "target": "Jurandy Almeida"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Vicen\u00e7 Torra",
      "target": "BENJAMIN RENE CALLEJAS BEDREGAL"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marco T\u00falio Ribeiro",
      "target": "An\u00edsio Lacerda"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Michael Felderer",
      "target": "Marcos Kalinowski"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Clarissa da Silva Correa Romeiro",
      "target": "THAIS VASCONCELOS BATISTA"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Cl\u00e1udio Sant'Anna",
      "target": "Alessandro Garcia"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Mauro C. Sobrinho",
      "target": "Maria Em\u00edlia Telles Walter"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jo\u00e3o Eduardo Ferreira",
      "target": "Michael Figueiredo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Michael Felderer",
      "target": "Roel Wieringa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jos\u00e9 Fernando Gon\u00e7alves",
      "target": "Geraldo Robson Mateus"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Mario S\u00fcdholt",
      "target": "Awais Rashid"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Sophie Robert",
      "target": "MARTIN ALEJANDRO MUSICANTE"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Michael Felderer",
      "target": "Antonio Vetro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Carlos M\u00e9rida-Campos",
      "target": "Joan Serrat"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Dietmar Tutsch",
      "target": "Gustavo Rau de Almeida Callou"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Don Stikvoort",
      "target": "Damir Rajnovic"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jo\u00e3o Eduardo Ferreira",
      "target": "Catia Pesquita"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Jo\u00e3o Eduardo Ferreira",
      "target": "Jorge Lobo 0002"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cristina Gomes Fernandes",
      "target": "Said Sadique Adi"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Luiz Filipe Menezes Vieira",
      "target": "Michele Nogueira"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marcos Andr\u00e9 Gon\u00e7alves",
      "target": "Rao Shen"
    },
    {
      "institution": "gray",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Eduardo J.P. Souto",
      "target": "Judith Kelner"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Zeshui Xu",
      "target": "Bernard De Baets"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Renata A. T. Arantes",
      "target": "Celina Maki Takemura"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Yoshiko Wakabayashi",
      "target": "G. F. Cintra"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Fabr\u00edcio Benevenuto",
      "target": "Daniel Hasan Dalip"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jussara M. Almeida",
      "target": "A\u00e9cio S. R. Santos"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marcelo Finger",
      "target": "Andrei Goldchleger"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Augusto F. Vellozo",
      "target": "Carlos Eduardo Rodrigues Alves"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Casper Lassenius",
      "target": "Andr\u00e9 Schekelmann"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marcel Parolin Jackowski",
      "target": "Lang Xu"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Marcelo Finger",
      "target": "Germano Capistrano Bezerra"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Carlos Andr\u00e9 Guimar\u00e3es Ferraz",
      "target": "Mardoqueu Vieira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Lars Westberg",
      "target": "Eduardo J.P. Souto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marco Tulio Valente",
      "target": "Cec\u00edlia M. F. Rubira"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jo\u00e3o Eduardo Ferreira",
      "target": "Fernando A. F. Ferreira"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jaime Sim\u00e3o Sichman",
      "target": "Ricardo Hahn Pereira"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jacir Luiz Bordim",
      "target": "Tatsuya Kawamoto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marco Tulio Valente",
      "target": "Valter Vieira de Camargo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Andr\u00e9 G. Carneiro",
      "target": "BRUNO MOTTA DE CARVALHO"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Gl\u00f3ria R. Franco",
      "target": "J. Miguel Ortega"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 6,
      "size": 6,
      "source": "Marcel Brun",
      "target": "Junior Barrera"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fabio Passetti",
      "target": "Carlos Eduardo Ferreira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Casper Lassenius",
      "target": "M.-T. Christiansson"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Renata Galante",
      "target": "Carlos Alberto Heuser"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Sylvain Collange",
      "target": "Renato Ferreira"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Leonardo Barbosa e Oliveira",
      "target": "Tatiana A. Tavares"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cl\u00e9ver Ricardo Guareis de Farias",
      "target": "Nestor Walter Trepode"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paulo F. Pires",
      "target": "Claudio Miceli"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marcos Andr\u00e9 Gon\u00e7alves",
      "target": "Adriano C\u00e9sar Machado Pereira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Paulo F. Pires",
      "target": "Bruno Costa"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Luiz Filipe Menezes Vieira",
      "target": "Olga Nikolaevna Goussevskaia"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Vinicius F. S. Mota",
      "target": "Jos\u00e9 Marcos Silva Nogueira "
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jos\u00e9 Coelho de Pina",
      "target": "Sinai Robins"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Raquel Oliveira Prates",
      "target": "Julio Abascal"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Elizabeth Ferreira Gouvea Goldbarg",
      "target": "C. M. R. R. Lima"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "John Pearson",
      "target": "Carlos Humes Jr."
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Luiz F. R. C. Carmo",
      "target": "Renato Pinheiro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Adrian Carlos Ferreira",
      "target": "Ricardo Dahab"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Geraldo Robson Mateus",
      "target": "Carla Bechelane"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 6,
      "size": 6,
      "source": "Flavio Figueiredo",
      "target": "Marcos Andr\u00e9 Gon\u00e7alves"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Humberto Mossri de Almeida",
      "target": "\u00c1lvaro R. Pereira Jr."
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Renata Braga Ara\u00fajo",
      "target": "Dorgival Olavo Guedes Neto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Felipe Amado",
      "target": "Rafael Mathias"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "F\u00e1bio Figueiredo",
      "target": "Thierson Couto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Arthur Gruber",
      "target": "Fl\u00e1via Rainone"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Daniel Paternain",
      "target": "Radko Mesiar"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Anita Sarma",
      "target": "Pernille Bj\u00f8rn"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Anthony Cowley",
      "target": "Douglas C. MacKenzie"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Mario Augusto de Souza Lizier",
      "target": "Luis Gustavo Nonato"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Denis F. Wolf",
      "target": "Vijay Kumar 0001"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Alexander Martin",
      "target": "Martin Gr\u00f6tschel"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Maur\u00edcio de Alvarenga Mudado",
      "target": "Carlos Juliano M. Viana"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Raphael Y. de Camargo",
      "target": "Alfredo Goldman"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Valter Vieira de Camargo",
      "target": "FLAVIA COIMBRA DELICATO"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Gaston H. Gonnet",
      "target": "Nivio Ziviani"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Diogo F. C. Patr\u00e3o",
      "target": "Junior Barrera"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fabr\u00edcio A. Silva",
      "target": "Thais R. M. Braga Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Wagner Meira Jr.",
      "target": "Thiago C. Porto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Leonardo Varuzza",
      "target": "Fernando T. G. Matsunaga"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Maur\u00edcio de Alvarenga Mudado",
      "target": "Carlos Henrique M. Castelletti"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "William Robson Schwartz",
      "target": "Evair Severo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jos\u00e9 A. Afonso",
      "target": "Jo\u00e3o Eduardo Ferreira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "J\u00e9r\u00e9my Buisson",
      "target": "Jean-Eudes M\u00e9hus"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ronildo P. A. Moura",
      "target": "BENJAMIN RENE CALLEJAS BEDREGAL"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Lang Xu",
      "target": "Akshaya Dhawan"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Luciana S. Buriol",
      "target": "Leonardo C. T. Bezerra"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fl\u00e1via Maria Santoro",
      "target": "Henrique Prado Sousa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Danilo Assis Nobre dos S. Silva",
      "target": "Felipe Lacet S. Ferreira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Tha\u00eds Batista",
      "target": "FLAVIA COIMBRA DELICATO"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "Allan da Silva Pinto",
      "target": "Anderson Rocha"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Artur Ziviani",
      "target": "Claudine Santos Badue"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Vagner S. Ribeiro",
      "target": "Sabrina de Azevedo Silveira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Ricardo da Silva Torres",
      "target": "Patricia Correia Saraiva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jacques Chabin",
      "target": "Mirian Halfeld Ferrari Alves"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Felipe Lacet S. Ferreira",
      "target": "Tatiana A. Tavares"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Linnyer Beatrys Ruiz",
      "target": "Jos\u00e9 Marcos Silva Nogueira "
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Huimin Guo",
      "target": "Larry S. Davis"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Arnaldo S. R. Oliveira",
      "target": "Joaquim Ferreira 0001"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "L. F. G. G. M. Ridolfi",
      "target": "Marco A. Casanova"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 5,
      "size": 6,
      "source": "John Lamping",
      "target": "Mary Dalrymple"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Giovani Chiachia",
      "target": "H\u00e9lio Pedrini"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Xin-She Yang",
      "target": "Ricardo da Silva Torres"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marcelo Nery dos Santos",
      "target": "ROBERTA DE SOUZA COELHO"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marco Tulio Valente",
      "target": "Ricardo Terra"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Robert Sabourin",
      "target": "Eulanda M. dos Santos"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Rafael Dowsley",
      "target": "Bernardo Machado David"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Hiroaki Kouge",
      "target": "Jacir Luiz Bordim"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Arnaldo S. R. Oliveira",
      "target": "Susana Sargento"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Geber Ramalho",
      "target": "Pedro Matos"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Victorio Albani de Carvalho",
      "target": "JOAO MARCOS DE ALMEIDA"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Roger Sweetman",
      "target": "Markku Oivo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Andr\u00e9 C. Hora",
      "target": "Marco Tulio Valente"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fidel A. Guerrero-Pena",
      "target": "Tsang Ing Ren"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ricardo Argenton Ramos",
      "target": "Fabiano Cutigi Ferrari"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Roger Sweetman",
      "target": "Eoin Cullina"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Daniel S. C. de Almeida",
      "target": "Luiz Chaimowicz"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rafael Mira De Oliveira Libardi",
      "target": "Charith Perera"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Cassio Polpo de Campos",
      "target": "Alessandro Antonucci"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Thais R. M. Braga Silva",
      "target": "Azzedine Boukerche"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Eduardo Aranha",
      "target": "Marta G\u00f3mez"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 5,
      "size": 6,
      "source": "Fabio Kon",
      "target": "Dejan S. Milojicic"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Manoel M. Junior",
      "target": "Marcos Andr\u00e9 Gon\u00e7alves"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Pertti Sepp\u00e4nen",
      "target": "Michele Marchesi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "\u00c9rico Lemos",
      "target": "Luci Pirmez"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Igor Marques da Silva",
      "target": "Lucas Bibiano dos Santos"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Mar\u00edlia Aranha Freire",
      "target": "Edmilson Campos Neto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Diego Camarinha",
      "target": "Fabio Kon"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rafael Barra de Almeida",
      "target": "Jussara M. Almeida"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Dietmar Pfahl",
      "target": "Roel Wieringa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Wagner Meira Jr.",
      "target": "Cristiano M. Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Raj Katti",
      "target": "Caleb Horst"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Anselmo Ferreira",
      "target": "Siovani C. Felipussi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Nicholas E. Taylor",
      "target": "Fernando Magno Quint\u00e3o Pereira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Susanna F. de Rezende",
      "target": "Daniel M. Martin"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Jo\u00e3o Eduardo Ferreira",
      "target": "Paulo Romero Martins Maciel"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "N\u00e9lio Cacho",
      "target": "Carla T. L. L. Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Pedro de Azevedo Berger",
      "target": "Ricardo Pezzuol Jacobi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Roman Glebov",
      "target": "Carlos Hoppen"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Junior Barrera",
      "target": "B. S. Daya Sagar"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 5,
      "size": 6,
      "source": "Roberto Hirata Jr.",
      "target": "Junior Barrera"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Edmilson Campos Neto",
      "target": "Silvia Teresita Acu\u00f1a"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Eder Ferreira Martins",
      "target": "Jussara M. Almeida"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "FLAVIA COIMBRA DELICATO",
      "target": "Atslands Rego da Rocha"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Gra\u00e7aliz Pereira Dimuro",
      "target": "Gleb Beliakov"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Des Greer",
      "target": "Markku Oivo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Nabor C. Mendon\u00e7a",
      "target": "Eduardo Figueiredo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rosa M. Rodr\u00edguez",
      "target": "Zeshui Xu"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "ANAMARIA MARTINS MOREIRA",
      "target": "Pl\u00e1cido A. Souza Neto"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ronaldo Fumio Hashimoto",
      "target": "Wei Zhang 0011"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Dietmar Winkler",
      "target": "Rafael Prikladnicki"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Leonardo Ara\u00fajo Domingues",
      "target": "Leonardo Barbosa e Oliveira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Thiago Salles",
      "target": "Jussara M. Almeida"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Aranzazu Jurio",
      "target": "Humberto Bustince"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jos\u00e9 Augusto Miranda Nacif",
      "target": "Rodrigo Mantini"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Francisco H. O. V. de Faria",
      "target": "Arthur C. Gusm\u00e3o"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "JOAO MARCOS DE ALMEIDA",
      "target": "Julio Cesar Nardi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Vinicius Cardoso Garcia",
      "target": "Jos\u00e9 Reginaldo H. Carvalho"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "BENJAMIN RENE CALLEJAS BEDREGAL",
      "target": "Luciana Foss"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Celso C. Ribeiro",
      "target": "Nelson Maculan"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rodrigo C. Tavares",
      "target": "Nildo dos Santos Ribeiro J\u00fanior"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "ELAINE GOUVEA PIMENTEL",
      "target": "Luca Paolini"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Pierre-Alain Fouque",
      "target": "Mehdi Tibouchi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Partha Pratim Talukdar",
      "target": "Zachary G. Ives"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jos\u00e9 Marcos Silva Nogueira ",
      "target": "Mohamed Ahmed"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Igor A. C. Portela",
      "target": "Alexandre Duarte"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paulo Braz Golgher",
      "target": "Nivio Ziviani"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Thais Regina M. Braga",
      "target": "Helen P. Assun\u00e7\u00e3o"
    },
    {
      "institution": "gray",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Mois\u00e9s G. Carvalho",
      "target": "Renata Galante"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Luiz Osvaldo Evangelista",
      "target": "Wagner Meira Jr."
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cristina Ribeiro 0003",
      "target": "Daniel Gramkow"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Igor A. C. Portela",
      "target": "Tiago Maritan Ugulino de Ara\u00fajo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Luiz H. B. Sardinha",
      "target": "Luiz Filipe Menezes Vieira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Kelvin T. Leung",
      "target": "Douglas Stott Parker Jr."
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cristina Ribeiro 0003",
      "target": "C\u00e9lia S. Caruso"
    },
    {
      "institution": "gray",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "C\u00e9sar A.V. Melo",
      "target": "Nelson L. S. da Fonseca"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fernanda M. R. Alencar",
      "target": "Cl\u00e1udio Sant'Anna"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ricardo Argenton Ramos",
      "target": "FLAVIA COIMBRA DELICATO"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fabio Kon",
      "target": "Ilaria Lunesu"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Daniel Macedo Batista",
      "target": "Raian Ali"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Uma Murthy",
      "target": "Neucimar J. Leite"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Adilson de J. Sanchez",
      "target": "Ana Cristina Vieira de Melo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Gerson de Paulo Carlos",
      "target": "H\u00e9lio Pedrini"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "Aldri L. dos Santos",
      "target": "Luiz Henrique A. Correia"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Nicholas J. A. Harvey",
      "target": "Marcel Kenji de Carli Silva"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "S\u00e9rgio Vale Aguiar Campos",
      "target": "Karen Yorav"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jos\u00e9 M. Mendon\u00e7a",
      "target": "Angelo Martins"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Aranzazu Jurio",
      "target": "Eulalia Szmidt"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "\u00c9rika F. Cota",
      "target": "JOAO MARCOS DE ALMEIDA"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Diogo Renn\u00f3",
      "target": "Bruno Ribeiro 0001"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "August Joki",
      "target": "Marcos Augusto Menezes Vieira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Klessius Berlt",
      "target": "Carlos Alessandro Sena"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Maria-Eugenia Iacob",
      "target": "Marten van Sinderen"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Maria Em\u00edlia Telles Walter",
      "target": "C\u00e9lia Ghedini Ralha"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ricardo Diaz",
      "target": "Jo\u00e3o Eduardo Ferreira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Tiago S. Santos",
      "target": "Lucas M. Oliveira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Carlos G. Schrago",
      "target": "Franklin J. Lima"
    },
    {
      "institution": "gray",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Marco A. P. Cristo",
      "target": "Andr\u00e9 Luiz da Costa Carvalho"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Mark Y. Liberman",
      "target": "Fernando Magno Quint\u00e3o Pereira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Admela Jukan",
      "target": "Andr\u00e9 C. Drummond "
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Guanhua He",
      "target": "Jo\u00e3o Eduardo Ferreira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Pablo Nehab-Hess",
      "target": "Ad\u00e9lia L. V. Fernandes"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Raquel A. F. Mini",
      "target": "Azzedine Boukerche"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "A. R. Silva Filho",
      "target": "Jo\u00e3o Eduardo Ferreira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Daniel Paternain",
      "target": "Tomasa Calvo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marlos C. Machado",
      "target": "Renato Luiz de Freitas Cunha"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Maristela Terto de Holanda",
      "target": "Luciana Rodrigues Gomes"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Maria Em\u00edlia Telles Walter",
      "target": "Nalvo F. Almeida"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paolo Bestagini",
      "target": "Stefano Tubaro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Nadia Pisanti",
      "target": "Pierre Peterlongo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Pedro H. F. Holanda",
      "target": "Ana Paula Couto da Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "Tina Janne Schmidt",
      "target": "Anusch Taraz"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Olga Nikolaevna Goussevskaia",
      "target": "Bruno Guilherme"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Luis Mart\u00ednez-L\u00f3pez",
      "target": "Humberto Bustince"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "\u00c1lvaro Ant\u00f4nio Fonseca de Souza",
      "target": "Andersoney dos Santos Rodrigues"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cl\u00e1udia Nalon",
      "target": "Daniele Nantes Sobrinho"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Maria Bruno Marietto",
      "target": "Nuno David"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cl\u00e1udio Sant'Anna",
      "target": "Julio Leite"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Mario Fernando Montenegro Campos",
      "target": "Felipe Cadar Chamone"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jean-Luc Beuchat",
      "target": "Diego de Freitas Aranha"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Renata Wassermann",
      "target": "Rohit Parikh"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jean-Claude Royer",
      "target": "Ralf Mitschke"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Antonio A. F. Loureiro",
      "target": "Thais Regina M. Braga"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Graham R. Brightwell",
      "target": "Yoshiharu Kohayakawa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Vicen\u00e7 Torra",
      "target": "Francisco Herrera"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Lidia Fuentes",
      "target": "FLAVIA COIMBRA DELICATO"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Sergio Takeo Kofuji",
      "target": "Alexandre Ceasar Tavares Vidal"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Zenilton Kleber Gon\u00e7alves do Patroc\u00ednio Jr.",
      "target": "Silvio Jamil Ferzoli Guimar\u00e3es"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 6,
      "size": 6,
      "source": "THAIS VASCONCELOS BATISTA",
      "target": "Paulo F. Pires"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ruzanna Chitchyan",
      "target": "Mario S\u00fcdholt"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Jo\u00e3o Ara\u00fajo 0001",
      "target": "Mauricio Alf\u00e9rez"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jo\u00e3o Ara\u00fajo 0001",
      "target": "Florian Heidenreich"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Ahmet Tuzcu",
      "target": "Daniel M\u00e9ndez Fern\u00e1ndez"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Emmanuel Dias-Neto",
      "target": "Fabio Passetti"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Xiaofeng Wang 0001",
      "target": "Eoin Cullina"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "J\u00fania Coutinho Anacleto",
      "target": "Simone Diniz Junqueira Barbosa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "N\u00eddia G. S. Campos",
      "target": "Jos\u00e9 Neuman de Souza"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "DAVID BORIS PAUL DEHARBE",
      "target": "Val\u00e9rio Medeiros J\u00fanior"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Lu\u00eds Augusto Consularo",
      "target": "Luciano da Fontoura Costa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Jos\u00e9 Antonio Sanz",
      "target": "Giancarlo Lucca"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Fernanda Brandi",
      "target": "Debargha Mukherjee"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cl\u00e1udia Marcela Justel",
      "target": "Paulo Fernando Ferreira Rosa"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rodrigo Bonif\u00e1cio",
      "target": "Eduardo Steiner"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Carlos Humes Jr.",
      "target": "Diogo F. C. Patr\u00e3o"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jos\u00e9 Castillo Lema",
      "target": "Fl\u00e1vio Oliveira Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Vinicius Braz",
      "target": "Erickson Rangel do Nascimento"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jussara M. Almeida",
      "target": "Leonardo C. da Rocha"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ulisses Braga-Neto",
      "target": "Edward R. Dougherty"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Everton Cavalcante",
      "target": "FLAVIA COIMBRA DELICATO"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ernesto G. Birgin",
      "target": "Marcio T. I. Oshiro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Dimas Mart\u00ednez Morera",
      "target": "Ant\u00f4nio Wilson Vieira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Pedro de Carvalho Gomes",
      "target": "S\u00e9rgio Vale Aguiar Campos"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "FLAVIA COIMBRA DELICATO",
      "target": "Fernanda M. R. Alencar"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "ROBERTA DE SOUZA COELHO",
      "target": "Ricardo Massa Ferreira Lima"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Gisele Lobo Pappa",
      "target": "Daniel S. D. Lara"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 9,
      "size": 6,
      "source": "Rodrygo Luis Teodoro Santos",
      "target": "Craig Macdonald"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "FLAVIA COIMBRA DELICATO",
      "target": "Paulo C\u00e9sar Masiero"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Daniel Gramkow",
      "target": "Luiz G. G. Corr\u00eaa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Andreas Bartschat",
      "target": "Ralf Mikut"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fernando T. G. Matsunaga",
      "target": "Leonardo Varuzza"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Daniel Gramkow",
      "target": "Fabiano Yokaichiya"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jussi Kiljander",
      "target": "Djamel Sadok"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Evair Severo",
      "target": "Gabriel Resende Gon\u00e7alves"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Daniel Yasumasa Takahashi",
      "target": "Asuka Nakata"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "P\u00e9terson Sampaio Proc\u00f3pio J\u00fanior",
      "target": "Thiago Salles"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Wellisson R. S. Gon\u00e7alves",
      "target": "Carlos Henrique da Silveira"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "JAIR CAVALCANTI LEITE",
      "target": "Larissa Leite"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Luiz G. P. dos Santos",
      "target": "Jussara M. Almeida"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Claudio Miceli",
      "target": "Wei Li 0058"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Aldri L. dos Santos",
      "target": "Antonio Alfredo Ferreira Loureiro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fernando Castor",
      "target": "Christina Chavez"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "La\u00eds Neves",
      "target": "Dem\u00f3stenes Sena"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paulo Anselmo da Mota Silveira Neto",
      "target": "Larissa Leite"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Henrique Reb\u00ealo",
      "target": "Alexandre Mota"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Jo\u00e3o M. P. Cardoso",
      "target": "Luciana Fujii Pontello"
    },
    {
      "institution": "gray",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Tayana U. Conte",
      "target": "Raimundo S. Barreto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Carlos Juliano M. Viana",
      "target": "Daniel Gramkow"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Eduardo Piveta",
      "target": "Vander Ramos Alves"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Julio L\u00f3pez",
      "target": "Danilo F. C\u00e2mara"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fl\u00e1vio L. C. P\u00e1dua",
      "target": "Daniel Hasan Dalip"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cheikh Ba",
      "target": "Umberto Souza da Costa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paulo Borba",
      "target": "Arndt von Staa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ant\u00f3nio J. S. Teixeira",
      "target": "Paula Martins"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "S\u00e9rgio Soares",
      "target": "Ot\u00e1vio Lemos"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Susana Montes",
      "target": "BENJAMIN RENE CALLEJAS BEDREGAL"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Sulamita Klein",
      "target": "Yoshiharu Kohayakawa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Djamel Sadok",
      "target": "Peter Rosengren"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Daniel L. Guidoni",
      "target": "Raquel A. F. Mini"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Claudia A. M. Russo",
      "target": "R\u00e9gis L. Corr\u00eaa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Gleb Beliakov",
      "target": "Gra\u00e7aliz Pereira Dimuro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Michal Baczynski 0001",
      "target": "Gra\u00e7aliz Pereira Dimuro"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cristina Gomes Fernandes",
      "target": "Marco A. Stefanes"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jaime Sim\u00e3o Sichman",
      "target": "Mario Paolucci"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Maristela Terto de Holanda",
      "target": "Rafael Tim\u00f3teo de Sousa J\u00fanior"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "A. Miguel Gomes",
      "target": "Ram\u00f3n Alvarez-Vald\u00e9s"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Javier Fern\u00e1ndez 0002",
      "target": "Zdenko Tak\u00e1c"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "S\u00e9rgio Souto",
      "target": "Ana Paula Couto da Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Dejan S. Milojicic",
      "target": "Dan Reed"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marcelo Pita",
      "target": "An\u00edsio Lacerda"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Erickson Rangel do Nascimento",
      "target": "Luiz Filipe Menezes Vieira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marco Carli",
      "target": "Sanjit K. Mitra"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "Filipe Pereira Alvelos",
      "target": "Jos\u00e9 Reginaldo H. Carvalho"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Li Weigang",
      "target": "Juan M. Corchado"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Antonio A. F. Loureiro",
      "target": "Jo\u00e3o Neto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marie-France Sagot",
      "target": "Gustavo Akio Tominaga Sacomoto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Taniro Chacon Rodrigues",
      "target": "Claudio M. de Farias"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 13,
      "size": 6,
      "source": "Jos\u00e9 Marcos Silva Nogueira ",
      "target": "Daniel Fernandes Macedo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Caue Zaghetto",
      "target": "Luiz H. M. Aguiar"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Giovani V. Meinerz",
      "target": "Li Weigang"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jussara M. Almeida",
      "target": "Jos\u00e9 Augusto Miranda Nacif"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rosana T. V. Braga",
      "target": "Eduardo Figueiredo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Igor S. G. Campos",
      "target": "Luiz Chaimowicz"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Mirian Halfeld Ferrari Alves",
      "target": "Pierre R\u00e9ty"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Gisele Lobo Pappa",
      "target": "Julio Albinati"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Cl\u00e1udia Nalon",
      "target": "Jo\u00e3o Ara\u00fajo 0001"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "M\u00e1rio J. Silva",
      "target": "Jo\u00e3o Eduardo Ferreira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Igor S. G. Campos",
      "target": "Erickson Rangel do Nascimento"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Diego Dermeval",
      "target": "JOAO MARCOS DE ALMEIDA"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Antonio Alfredo Ferreira Loureiro",
      "target": "Badri Nath"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fernando Magno Quint\u00e3o Pereira",
      "target": "Maria Aparecida Gouv\u00eaa"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marcel Parolin Jackowski",
      "target": "Lawrence H. Staib"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Des Greer",
      "target": "Jose Luis de la Vara"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Eduardo Piveta",
      "target": "Julio Leite"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Michal Baczynski 0001",
      "target": "Aranzazu Jurio"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Vander Ramos Alves",
      "target": "Geber Ramalho"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fred Lucena",
      "target": "Anna Barbara de Freitas Carneiro Proietti"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Camila Laranjeira",
      "target": "Vinicius Braz"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rodrygo Luis Teodoro Santos",
      "target": "Richard McCreadie"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paul Wang",
      "target": "Jun-Hong Cui"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Roberto Marcondes Cesar Junior",
      "target": "Erika Hingst-Zaher"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Camilo C. Dorea",
      "target": "Montse Pard\u00e0s"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "C. K. Choi",
      "target": "K. Raghunath Rao"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Des Greer",
      "target": "Priscilla Mafra"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "S\u00e9rgio Vale Aguiar Campos",
      "target": "Joan Cabestany"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Pedro Alberto Morettin",
      "target": "Andr\u00e9 Fujita"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Guilherme Dal Bianco",
      "target": "Renata Galante"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Antonio Alfredo Ferreira Loureiro",
      "target": "Aldri L. dos Santos"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Geraldo Robson Mateus",
      "target": "Abilio Lucena"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Wei Wei",
      "target": "Houbing Song"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Matthew R. Hyde",
      "target": "John R. Woodward"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jo\u00e3o L. Monteiro",
      "target": "Jo\u00e3o Gaspar"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Telmo Pinto",
      "target": "Cl\u00e1udio Alves"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "William Robson Schwartz",
      "target": "Giovani Chiachia"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "M.-T. Christiansson",
      "target": "G\u00fcnther Ruhe"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Pascal van Eck",
      "target": "Maria-Eugenia Iacob"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paulo Rocha",
      "target": "Karen S. Schlumpf"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Tulio Tavares",
      "target": "Wagner Meira Jr."
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Maycon Leone Maciel Peixoto",
      "target": "Dionisio Machado Leite Filho"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Eduardo Tavares",
      "target": "Raimundo S. Barreto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Hiroaki Kouge",
      "target": "Takumi Honda"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ricardo Lopes de Queiroz",
      "target": "Fu-Ming Yeh"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cassio Elias dos Santos Junior",
      "target": "Ewa Kijak"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "A. M. Abr\u00e3o",
      "target": "Anderson Paulo de Paiva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Gabriela Ochoa",
      "target": "Matthew R. Hyde"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jo\u00e3o Gaspar",
      "target": "Filipe Alves"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "J\u00fania Coutinho Anacleto",
      "target": "Milene Selbach Silveira"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Luiz Chaimowicz",
      "target": "Douglas C. MacKenzie"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paulo F. Pires",
      "target": "Lidia Fuentes"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Sadraque S. Viana",
      "target": "Alex Borges Vieira"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jefersson Alex dos Santos",
      "target": "Victor Hugo Cunha de Melo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fabio Patern\u00f2",
      "target": "Vanessa Evers"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Vanessa Braganholo",
      "target": "Miguel Rodrigues Fornari"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "Tina Janne Schmidt",
      "target": "Cristina Gomes Fernandes"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rao Shen",
      "target": "Edward A. Fox"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ant\u00f4nio Wilson Vieira",
      "target": "Thomas Lewiner"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jean-Fran\u00e7ois Couchot",
      "target": "Fr\u00e9d\u00e9ric Dadeau"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "D. Roseman",
      "target": "A. Ardeshir Goshtasby"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Sebasti\u00e1n Alberto Urrutia",
      "target": "Evellyn Cavalcante"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Sebasti\u00e1n Alberto Urrutia",
      "target": "Graham Kendall"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Rodrigo O. Sp\u00ednola",
      "target": "Roel Wieringa"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "Yoshiko Wakabayashi",
      "target": "Carlos Eduardo Ferreira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Maria Cec\u00edlia Calani Baranauskas",
      "target": "Raquel Oliveira Prates"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Boyoon Jung",
      "target": "Ben Grocholsky"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Djamel Sadok",
      "target": "Judith Kelner"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paulo Anselmo da Mota Silveira Neto",
      "target": "Jos\u00e9 Reginaldo H. Carvalho"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "JOAO MARCOS DE ALMEIDA",
      "target": "Marcelo Gattass"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Leandro A. Villas",
      "target": "Andr\u00e9 Luiz Lins de Aquino"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Neill A. Kipp",
      "target": "Anthony Atkins"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marco Mellia",
      "target": "Idilio Drago"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Bruno P\u00f4ssas",
      "target": "Wagner Meira Jr."
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paul W. H. Chung",
      "target": "Mirtha Lina Fern\u00e1ndez Venero"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Mario S\u00fcdholt",
      "target": "Thomas Cottenier"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Yoshiharu Kohayakawa",
      "target": "Angelika Steger"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Jussara M. Almeida",
      "target": "Glauber D. Gon\u00e7alves"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Saverio Perugini",
      "target": "Edward A. Fox"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Flavio Soares Correa da Silva",
      "target": "Jaume Agust\u00ed-Cullell"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "David Menotti",
      "target": "Jacques Facon"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Guilherme Vale Menezes",
      "target": "Nivio Ziviani"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Eriks Klotins",
      "target": "Pertti Sepp\u00e4nen"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "UIRA KULESZA",
      "target": "Ana Moreira 0001"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Volker Wulf",
      "target": "Janet Davis"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Daniel M\u00e9ndez Fern\u00e1ndez",
      "target": "Markku Oivo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Eriks Klotins",
      "target": "Henry Edison"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Gustavo Ansaldi Oliva",
      "target": "Virginia Smith"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "David Menotti",
      "target": "Evair Severo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Pasi Tyrv\u00e4inen",
      "target": "Syed M. Ali Shah"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Pertti Sepp\u00e4nen",
      "target": "Guido H. Baltes"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Luis Hideo Vasconcelos Nakamura",
      "target": "Rafael Mira De Oliveira Libardi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Peter Schelkens",
      "target": "Touradj Ebrahimi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jorge Pereira",
      "target": "Evaldo O. da Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Dietmar Pfahl",
      "target": "Marcos Kalinowski"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Tomi M\u00e4nnist\u00f6",
      "target": "Tayana U. Conte"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Daniel Etiemble",
      "target": "Fernando Machado Mendonca"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Beatriz Sousa Santos",
      "target": "Jos\u00e9 Pinto Paix\u00e3o"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fernanda M. R. Alencar",
      "target": "Vander Ramos Alves"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "S\u00e9rgio Soares",
      "target": "Nabor C. Mendon\u00e7a"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Antonio Alfredo Ferreira Loureiro",
      "target": "Fernanda P. Franciscani"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fabiano C. Botelho",
      "target": "Altigran S. da Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Christoph Selig",
      "target": "Laura Hokkanen"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "UIRA KULESZA",
      "target": "Andreas Rummler"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jos\u00e9 Augusto Miranda Nacif",
      "target": "Tarsila Bessa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Roberto Marcondes Cesar Jr.",
      "target": "Junior Barrera"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Fl\u00e1vio Keidi Miyazawa",
      "target": "G. F. Cintra"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Guillermo Miranda",
      "target": "Alba Cristina Magalh\u00e3es Alves de Melo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Xiaoning Qian",
      "target": "Marcel Parolin Jackowski"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Vinicius W. C. Morais",
      "target": "Geraldo Robson Mateus"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Dietmar Pfahl",
      "target": "Antonio Vetro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Arnon Amir",
      "target": "Myron Flickner"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Mirian Halfeld Ferrari Alves",
      "target": "Robson da Luz"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Eduardo Figueiredo",
      "target": "LYRENE FERNANDES DA SILVA"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Birgit Penzenstadler",
      "target": "S. Sen"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Patr\u00edcia H. C. Rond\u00f3",
      "target": "Jaqueline S. Cavalcanti"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Anna Barbara de Freitas Carneiro Proietti",
      "target": "Susan Acker"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Sabrina Marczak",
      "target": "Marcelo Gattermann Perin"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Raian Ali",
      "target": "Felipe Pontes Guimar\u00e3es"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Luca Crociani",
      "target": "Flavio Soares Correa da Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Birgit Penzenstadler",
      "target": "Michael Felderer"
    },
    {
      "institution": "gray",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Altigran S. da Silva",
      "target": "Evandrino G. Barros"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jefferson W. G. Monteiro",
      "target": "Mario F. M. Campos"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Marcelo de Macedo Br\u00edgido",
      "target": "Maria Em\u00edlia Telles Walter"
    },
    {
      "institution": "gray",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Tayana U. Conte",
      "target": "Tuomo Kujala"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "Daniel Fernandes Macedo",
      "target": "Luiz Henrique A. Correia"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ricardo A. Baeza-Yates",
      "target": "Humberto Mossri de Almeida"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Bruno Faria",
      "target": "J. Korhonen"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Claudio M. de Farias",
      "target": "Igor Le\u00e3o dos Santos"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Marco T\u00falio de Oliveira Valente",
      "target": "Mariza Andrade da Silva Bigonha"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jefersson Alex dos Santos",
      "target": "Paolo Bestagini"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Uichin Lee",
      "target": "Mario Gerla"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jos\u00e9 M. Pinto",
      "target": "Patr\u00edcia H. C. Rond\u00f3"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Yidong Chen",
      "target": "Roberto Marcondes Cesar Junior"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Yoshiharu Kohayakawa",
      "target": "Rajeev Motwani"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Carlos E. Thomaz",
      "target": "Rui Yamaguchi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ros\u00e2ngela Penteado",
      "target": "Eduardo Figueiredo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Mart\u00edn O. Moguillansky",
      "target": "Marcelo A. Falappa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paula Martins",
      "target": "Augusto Silva"
    },
    {
      "institution": "gray",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Edleno S. de Moura",
      "target": "Marcela Pessoa"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jaime Sim\u00e3o Sichman",
      "target": "Ronald Annoni Junior"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Tiago Maritan Ugulino de Ara\u00fajo",
      "target": "Hozana R. G. Lima"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Gustavo Akio Tominaga Sacomoto",
      "target": "Alair Pereira do Lago"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Roel Wieringa",
      "target": "Jose Luis de la Vara"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jo\u00e3o Eduardo Ferreira",
      "target": "Shengchao Qin"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cl\u00e1udia Maria Lima Werner",
      "target": "C\u00e9lia Ghedini Ralha"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marcos Augusto Menezes Vieira",
      "target": "August Joki"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Marcio K. Oikawa",
      "target": "Jo\u00e3o Eduardo Ferreira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Roel Wieringa",
      "target": "Priscilla Mafra"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fabr\u00edcio Benevenuto",
      "target": "Gisele Lobo Pappa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Christian Esteve Rothenberg",
      "target": "Raj Jain"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Adriano C\u00e9sar Machado Pereira",
      "target": "Leonardo Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Roque Mendes Prado Trindade",
      "target": "Deise Santana Maia"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Mirella Moura Moro",
      "target": "Ronaldo dos Santos Mello"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Tales Mota Machado",
      "target": "Anderson A. Ferreira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Evaldo A. de Oliveira",
      "target": "Roberto Marcondes Cesar Jr."
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Darci Odloak",
      "target": "Ros\u00e2ngela Rodrigues"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Reiner Eschbach",
      "target": "Ricardo Lopes de Queiroz"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Michael Unterkalmsteiner",
      "target": "Fabio Kon"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Euna Jeong",
      "target": "Emi Ikeda"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 5,
      "size": 6,
      "source": "Simone Diniz Junqueira Barbosa",
      "target": "Clarisse Sieckenius de Souza"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Vandhuy F. Martins",
      "target": "Guido Lemos de Souza Filho"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marco Fiore",
      "target": "Lavanya Addepalli"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Giovanni S\u00e1",
      "target": "Guilherme Andrade"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Josiane Rodrigues",
      "target": "Andr\u00e9 Luiz da Costa Carvalho"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Bodhi Priyantha",
      "target": "Leonardo Barbosa e Oliveira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jos\u00e9 Carlos Loureiro Ralha",
      "target": "C\u00e9lia Ghedini Ralha"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "Anderson Rocha",
      "target": "Allan da Silva Pinto"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Mirella Moura Moro",
      "target": "Andr\u00e9 C. N\u00e1cul"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Samuel da S. Guimar\u00e3es",
      "target": "Vagner S. Ribeiro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Montserrat Batlle",
      "target": "Antonio Gonz\u00e1lez 0003"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marten van Sinderen",
      "target": "Remco M. Dijkman"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Lidia Fuentes",
      "target": "Jes\u00fas M. T. Portocarrero"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Renata H. S. Reiser",
      "target": "Humberto Bustince"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Thiago Vallin Spina",
      "target": "Alexandre Salles da Cunha"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Mario Fernando Montenegro Campos",
      "target": "Thales Vieira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Julia B\u00f6ttcher",
      "target": "Robert Morris 0001"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Alessandro Ribeiro Da Silva",
      "target": "Wallace Santos Lages"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Angelika Steger",
      "target": "Bernd Kreuter"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Igor Nunes",
      "target": "Ivan Oliveira Nunes"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Luiz S. Oliveira",
      "target": "Jo\u00e3o Eduardo Ferreira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "F\u00e1bio Botler",
      "target": "Yoshiko Wakabayashi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marcos Corr\u00eaa Neves",
      "target": "Renato Martins Assun\u00e7\u00e3o"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cristiano Ferraz",
      "target": "Rodrigo Bonif\u00e1cio"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ulisses de Mendon\u00e7a Braga Neto",
      "target": "Evaldo A. de Oliveira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Stephan Reiff-Marganiec",
      "target": "Luis Hideo Vasconcelos Nakamura"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Lilian Noronha Nassif",
      "target": "Mohamed Ahmed"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marcelo de Miranda Coelho",
      "target": "Arnaldo de Albuquerque Ara\u00fajo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Thomas Breyer",
      "target": "Kendall Cortelyou-Ward"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jo\u00e3o Eduardo Ferreira",
      "target": "Alfredo Mendrone-Junior"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marcelo Finger",
      "target": "Jaume Agust\u00ed-Cullell"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Jo\u00e3o Eduardo Ferreira",
      "target": "Fabr\u00edcio Jos\u00e9 Pontes"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Eduardo Jos\u00e9 da S. Luz",
      "target": "Gladston J. P. Moreira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Pedro D. Marrero Fernandez",
      "target": "Ellen Rothenberg"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rafael Crivellari Saliba Schouery",
      "target": "Fl\u00e1vio Keidi Miyazawa"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Flavio Soares Correa da Silva",
      "target": "Giuseppe Vizzari"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rog\u00e9rio Schmidt Feris",
      "target": "Yossi Zana"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Val\u00e9rie Issarny",
      "target": "Marco Autili"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Kevin Lerman",
      "target": "Raymond S. Winters"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jos\u00e9 Marcos Silva Nogueira ",
      "target": "Wagner Meira Jr."
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Olga Nikolaevna Goussevskaia",
      "target": "Jos\u00e9 Marcos Silva Nogueira "
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Thiago Cerqueira",
      "target": "Mirian Halfeld Ferrari Alves"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Adnan Ansar",
      "target": "Kostas Daniilidis"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Thiago N. C. Cardoso",
      "target": "Marcos Andr\u00e9 Gon\u00e7alves"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Sandro J. de Souza",
      "target": "Beatriz Stransky"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Johannes Stegmaier",
      "target": "Elliot Meyerowitz"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Eduardo Morais",
      "target": "Leonardo Barbosa e Oliveira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Walter Cunto",
      "target": "Gonzalo Navarro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Maria Dostert",
      "target": "Cristobal Guzman"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Luis Mart\u00ednez-L\u00f3pez",
      "target": "Y. J. Xu"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "Daniel Fernandes Macedo",
      "target": "Antonio Alfredo Ferreira Loureiro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 9,
      "size": 6,
      "source": "Mari Cleide Sogayar",
      "target": "Jo\u00e3o Ricardo Sato"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Azzedine Boukerche",
      "target": "Richard W. Pazzi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Carlos Olarte",
      "target": "Camilo Rueda"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Caio Moura Daoud",
      "target": "David B.F. de Oliveira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Vitor Onuchic",
      "target": "Alan Mitchell Durham"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ivan Oliveira Nunes",
      "target": "Igor Nunes"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Carlos Hitoshi Morimoto",
      "target": "Flavio Luiz Coutinho"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Antonio Alfredo Ferreira Loureiro",
      "target": "Fab\u00edola G. Nakamura"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 5,
      "size": 6,
      "source": "An\u00edsio Lacerda",
      "target": "Nivio Ziviani"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Hong Liu",
      "target": "Yoshiharu Kohayakawa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Thiago Salles",
      "target": "Hilton Mota"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "REGIVAN HUGO NUNES SANTIAGO",
      "target": "Alexsandra Oliveira Andrade"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cristiano R. de Carvalho",
      "target": "Altigran S. da Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Claude Tadonki",
      "target": "Alessandro Ferreira Leite"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Nabor C. Mendon\u00e7a",
      "target": "Ros\u00e2ngela Penteado"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Andreas J. Winter 0002",
      "target": "Hideki Imai"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fernando Mour\u00e3o",
      "target": "Jussara M. Almeida"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Arthur C. Huntley",
      "target": "Lang Xu"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Christina Chavez",
      "target": "S\u00e9rgio Soares"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Said Sadique Adi",
      "target": "Mar\u00edlia D. V. Braga"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Fabr\u00edcio Benevenuto",
      "target": "Tiago Rodrigues"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marjan S. Jalali",
      "target": "Jo\u00e3o Eduardo Ferreira"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Roberto Marcondes Cesar Junior",
      "target": "Alvaro Pardo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Eduardo Uchoa",
      "target": "Marcus Poggi de Arag\u00e3o"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Luiz Filipe Menezes Vieira",
      "target": "Rodrigo C. Tavares"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "C\u00e9sar A. M. Marcon",
      "target": "Paulo Cortez 0002"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "N\u00e9lio Cacho",
      "target": "Ros\u00e2ngela Penteado"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Khaled Hamidouche",
      "target": "Alba Cristina Magalh\u00e3es Alves de Melo"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Junior Barrera",
      "target": "Marcelo da Silva Reis"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "Alexandre Salles da Cunha",
      "target": "Dilson Lucas Pereira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Michael D. Silva",
      "target": "Ivan Oliveira Nunes"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Junior Barrera",
      "target": "Beatriz Stransky"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Wagner Meira Jr.",
      "target": "Bruno Teixeira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Guido Lemos de Souza Filho",
      "target": "Hozana R. G. Lima"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ricardo Pezzuol Jacobi",
      "target": "Emerson Lopes Machado"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ana Tereza Ribeiro de Vasconcelos",
      "target": "Franklin J. Lima"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "MARTIN ALEJANDRO MUSICANTE",
      "target": "Di\u00f3genes Cogo Furlan"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Guilherme A. S. Pereira",
      "target": "Luis Antonio Aguirre"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "Igor Le\u00e3o dos Santos",
      "target": "Albert Y. Zomaya"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "C. I. Faustino Agreira",
      "target": "Manuel Travassos Valdez"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Leonardo Barbosa e Oliveira",
      "target": "Felipe Daguano"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Joao F. M. Sarubbi",
      "target": "Fabr\u00edcio A. Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Berthier A. Ribeiro-Neto",
      "target": "Sabir Ribas"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fabiano Yokaichiya",
      "target": "Pablo Nehab-Hess"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Geraldo R. G. Arm\u00f4a",
      "target": "Gislaine da Silva P. Pereira"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "William Robson Schwartz",
      "target": "Ricardo Dutra da Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Carlos Juliano M. Viana",
      "target": "C\u00e9lia S. Caruso"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Markus Eisenhauer",
      "target": "Jesper Thestrup"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Eulalia Szmidt",
      "target": "Aranzazu Jurio"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cristine Hoepers",
      "target": "Wagner Meira Jr."
    },
    {
      "institution": "gray",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Edleno S. de Moura",
      "target": "Carlos Alberto Heuser"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fabiano Yokaichiya",
      "target": "Luiz G. G. Corr\u00eaa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Milind Tambe",
      "target": "Ramesh Govindan"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Danilo F. C\u00e2mara",
      "target": "Conrado Porto Lopes Gouv\u00eaa"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Thiago Ferreira de Noronha",
      "target": "Amadeu Almeida Coco"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Michael Unterkalmsteiner",
      "target": "Tony Gorschek"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Andr\u00e9 G. Carneiro",
      "target": "Ana Carolina R. Guimar\u00e3es"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cristiano J. Miosso",
      "target": "Thiago Marques"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cristina Gomes Fernandes",
      "target": "Ernesto G. Birgin"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Camillo J. Taylor",
      "target": "Ronald C. Arkin"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "R\u00e9gis L. Corr\u00eaa",
      "target": "Pablo Nehab-Hess"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Claudia A. M. Russo",
      "target": "Gislaine da Silva P. Pereira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Christina Chavez",
      "target": "Paulo Borba"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Vinod Chachra",
      "target": "Murray Crowder"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Isabela G. Siqueira",
      "target": "Leonardo Barbosa e Oliveira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Mayana Pereira",
      "target": "Rafael Dowsley"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paulo C\u00e9sar Masiero",
      "target": "N\u00e9lio Cacho"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Luciano S. de Souza",
      "target": "Fl\u00e1via de Almeida Barros"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Douglas Nassif Junior",
      "target": "Igor Steinmacher"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ronald C. Arkin",
      "target": "James F. Keller"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rajeev Motwani",
      "target": "Tom\u00e1s Feder"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fl\u00e1vio L. C. P\u00e1dua",
      "target": "Giani David Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Phillippe Samer",
      "target": "Johan Oppen"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Guy Pujolle",
      "target": "Steven Davy"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Kiseon Kim",
      "target": "Mario Gerla"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Antonio Astorga",
      "target": "Javier Rubio-Loyola"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Edmundo de Souza e Silva",
      "target": "Alberto Ueda"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Hans Persson",
      "target": "Joaquim A. Jorge"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Anderson Clayton Nascimento",
      "target": "Felipe Lacerda"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Vijay Kumar 0001",
      "target": "Jaydev P. Desai"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Val\u00e9rio Medeiros J\u00fanior",
      "target": "Stephenson Galv\u00e3o"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Douglas C. MacKenzie",
      "target": "Boyoon Jung"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fr\u00e9d\u00e9ric Dadeau",
      "target": "Silvio Ranise"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Valter Vieira de Camargo",
      "target": "Fernando Castor"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Hozana Raquel Gomes De Lima",
      "target": "Y\u00farika Sato N\u00f3brega"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "M. T. I. Oshiro",
      "target": "F\u00e1bio Botler"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Eduardo Peixoto",
      "target": "Bruno Macchiavello"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Henry Edison",
      "target": "Roger Sweetman"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marie-France Sagot",
      "target": "Christian Tjandraatmadja"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Francisco Herrera",
      "target": "Vicen\u00e7 Torra"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Alba Cristina Magalh\u00e3es Alves de Melo",
      "target": "Jakob Hull Havgaard"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Qiang Ji",
      "target": "Cassio Polpo de Campos"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Rodolfo Wanderson Lima Coutinho",
      "target": "Antonio Alfredo Ferreira Loureiro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Henry Edison",
      "target": "Carlos Fern\u00e1ndez-S\u00e1nchez"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Sabir Ribas",
      "target": "Rodrygo Luis Teodoro Santos"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Ricardo da Silva Torres",
      "target": "Leonor Patricia C. Morellato"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ian G. Maia",
      "target": "Nabor C. Mendon\u00e7a"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "Ricardo Lopes de Queiroz",
      "target": "Debargha Mukherjee"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Alvaro Pardo",
      "target": "Roberto Marcondes Cesar Junior"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fabio Kon",
      "target": "Leonardo A. F. Leite"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cristiano G. Rezende",
      "target": "Md. V. Machado"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marcio K. Oikawa",
      "target": "Fred Lucena"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ana Moreira 0001",
      "target": "Leopoldo Teixeira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Awais Rashid",
      "target": "Ana Moreira 0001"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Dionisio Machado Leite Filho",
      "target": "Bruno Guazzelli Batista"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Awais Rashid",
      "target": "Jo\u00e3o Pedro Santos"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Luciano C. A. Pimenta",
      "target": "Leonardo de Q. Corr\u00eaa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Regina Borges de Araujo",
      "target": "Heitor S. Ramos"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Azzedine Boukerche",
      "target": "C\u00e9lia Ghedini Ralha"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Nelson S. Rosa",
      "target": "Germano Guimar\u00e3es"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "J\u00falio Cesar dos Reis",
      "target": "Jisun An"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "G. F. Cintra",
      "target": "E. C. Xavier"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "August Joki",
      "target": "Jeongyeup Paek"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Carlos Hoppen",
      "target": "Roman Glebov"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Milene Selbach Silveira",
      "target": "Paulo Melo"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "MARCIO EDUARDO KREUTZ",
      "target": "Luigi Carro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Qiang Ji",
      "target": "Siqi Nie"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jaime Sim\u00e3o Sichman",
      "target": "Paulo Andr\u00e9 Lima de Castro"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jo\u00e3o Eduardo Ferreira",
      "target": "Luciano V. Ara\u00fajo"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Marco Aur\u00e9lio Gerosa",
      "target": "Sara Hachem"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Hermes R. Freitas-Junior",
      "target": "Alberto Henrique Frade Laender"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Tom McEwan",
      "target": "Julio Abascal"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Giancarlo Lucca",
      "target": "BENJAMIN RENE CALLEJAS BEDREGAL"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "FLAVIA COIMBRA DELICATO",
      "target": "Paulo Merson"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Diego N. da Hora",
      "target": "Isabela G. Siqueira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Yasuaki Ito",
      "target": "Tatsuya Kawamoto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Rodrigo O. Sp\u00ednola",
      "target": "Antonio Vetro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Renato Silveira",
      "target": "Vander Ramos Alves"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Wagner Meira Jr.",
      "target": "Matthew Eric Otey"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Berthier A. Ribeiro-Neto",
      "target": "Rodrigo de Freitas Vale"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ivan Jos\u00e9 Varzinczak",
      "target": "Renata Wassermann"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Eoin Cullina",
      "target": "Lorraine Morgan"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rodrigo Tripodi Calumby",
      "target": "Keiller Nogueira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Ahmet Tuzcu",
      "target": "S. Sen"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ros\u00e2ngela Rodrigues",
      "target": "Darci Odloak"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Henry Edison",
      "target": "Sohaib Shahid Bajwa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Eoin Cullina",
      "target": "Kieran Conboy"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Henri Prade",
      "target": "Marcelo Finger"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Elton Serra",
      "target": "Eli Cortez"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "R. Scott Winters",
      "target": "Peter S. White"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Anderson A. Ferreira",
      "target": "Cristiano Nascimento"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Daniel S. C. de Almeida",
      "target": "Alexandre R. Fonseca"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Alba Cristina Magalh\u00e3es Alves de Melo",
      "target": "Ricardo Pezzuol Jacobi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Rodrigo Alves",
      "target": "Renato Martins Assun\u00e7\u00e3o"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Carsten Thomassen",
      "target": "Yoshiko Wakabayashi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Enrico Ferrera",
      "target": "Jesper Thestrup"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fabiano Cutigi Ferrari",
      "target": "Valter Vieira de Camargo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Carlos Henrique da Silveira",
      "target": "Douglas E. V. Pires"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ayumu Saito",
      "target": "Euna Jeong"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Edson M. Hung",
      "target": "Bruno Macchiavello"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 6,
      "size": 6,
      "source": "Marcelo Finger",
      "target": "Dov M. Gabbay"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "MARTIN ALEJANDRO MUSICANTE",
      "target": "M\u00edrian Halfeld Ferrari"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Celso C. Ribeiro",
      "target": "Sigrid Knust"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Luis F. Miranda",
      "target": "Luiz Ot\u00e1vio Vilas Boas Oliveira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Eduardo Tarazona-Santos",
      "target": "Ma\u00edra R. Rodrigues"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paulo C\u00e9sar Masiero",
      "target": "Carlos Jos\u00e9 Pereira de Lucena"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "William Bialek",
      "target": "Fernando Magno Quint\u00e3o Pereira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Birgit Penzenstadler",
      "target": "Daniel M\u00e9ndez Fern\u00e1ndez"
    },
    {
      "institution": "gray",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Eduardo J.P. Souto",
      "target": "Peter Rosengren"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Raquel Cardoso de Melo Minardi",
      "target": "Karine Bastard"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "David Saldana",
      "target": "Renato Martins Assun\u00e7\u00e3o"
    },
    {
      "institution": "gray",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jos\u00e9 Reginaldo H. Carvalho",
      "target": "Paulo Anselmo da Mota Silveira Neto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Julio Leite",
      "target": "Rosana T. V. Braga"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "P\u00e9ricles Rafael Oliveira Alves",
      "target": "Rafael Martins de Souza"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Leandro Pfleger de Aguiar",
      "target": "Antonio Alfredo Ferreira Loureiro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ivan Jos\u00e9 Varzinczak",
      "target": "Thomas Andreas Meyer"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Luciana Rodrigues Gomes",
      "target": "Maristela Terto de Holanda"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Gerd Wagner",
      "target": "JOAO MARCOS DE ALMEIDA"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jos\u00e9 Machado da Silva",
      "target": "Sylvie Renaud"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jo\u00e3o Ara\u00fajo 0001",
      "target": "ELAINE GOUVEA PIMENTEL"
    },
    {
      "institution": "gray",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "David B.F. de Oliveira",
      "target": "Jo\u00e3o M. B. Cavalcanti"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Arndt von Staa",
      "target": "Paulo Borba"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rodger Kibble",
      "target": "Marcelo Finger"
    },
    {
      "institution": "gray",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "David B.F. de Oliveira",
      "target": "Rubens Viana Ramos"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "F\u00e1bio Fagundes Silveira",
      "target": "N\u00e9lio Cacho"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rosana T. V. Braga",
      "target": "Ros\u00e2ngela Penteado"
    },
    {
      "institution": "gray",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marco A. P. Cristo",
      "target": "Osvaldo Matos-Junior"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rafael de Oliveira Werneck",
      "target": "Lin Tzy Li"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "M. Nayabi",
      "target": "Dietmar Pfahl"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Susan Acker",
      "target": "Katherine Kavounis"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Kaio Wagner Lima Rodrigues",
      "target": "Altigran S. da Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Luci Pirmez",
      "target": "Rafael O. Costa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paulo Andr\u00e9 Lima de Castro",
      "target": "Ronald Annoni Junior"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Ana Paula Couto da Silva",
      "target": "Rosa M. M. Le\u00e3o"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Renato Martins Assun\u00e7\u00e3o",
      "target": "Thiago H. P. Silva"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Geraldo Robson Mateus",
      "target": "Cristiano Arbex Valle"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jerry Swan",
      "target": "Gabriela Ochoa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fernanda M. R. Alencar",
      "target": "Julio Leite"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rodrigo Bonif\u00e1cio",
      "target": "Alberto Costa Neto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Matthew E. Taylor",
      "target": "Prateek Tandon"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Ricardo Pezzuol Jacobi",
      "target": "Rinaldi Maya Neto"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Li Weigang",
      "target": "C\u00edcero R. F. de Almeida"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ricardo Argenton Ramos",
      "target": "Fernando Castor"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Ricardo de Almeida Falbo",
      "target": "JOAO MARCOS DE ALMEIDA"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jos\u00e9 Luis Gordillo",
      "target": "Luis C. Carrillo-Arce"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "William Robson Schwartz",
      "target": "Silvio Jamil Ferzoli Guimar\u00e3es"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 7,
      "size": 6,
      "source": "FLAVIA COIMBRA DELICATO",
      "target": "Igor Le\u00e3o dos Santos"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Pedro Antunes",
      "target": "Gert-Jan de Vreede"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Peter Davis",
      "target": "Koji Nakano"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Jose Luis de la Vara",
      "target": "G\u00fcnther Ruhe"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Adriano Alonso Veloso",
      "target": "Alexandre Davis"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Javier Montero",
      "target": "Francisco Herrera"
    },
    {
      "institution": "gray",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Edleno S. de Moura",
      "target": "Elton Serra"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Alex Alves Freitas",
      "target": "Gisele Lobo Pappa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Philippe Mahey",
      "target": "Vinicius W. C. Morais"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Bruno Ferreira",
      "target": "Ivanovitch Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "S\u00edlvia M. D. M. Maia",
      "target": "Elizabeth Ferreira Gouvea Goldbarg"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marco Winckler",
      "target": "Jonathan Lazar"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jo\u00e3o Meidanis",
      "target": "Zanoni Dias"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Edinei Santin",
      "target": "Guiomar Evans"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Orna Grumberg",
      "target": "Edmund M. Clarke"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Jussara M. Almeida",
      "target": "Adriano Alonso Veloso"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Leonardo Ara\u00fajo Domingues",
      "target": "Y\u00farika Sato N\u00f3brega"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Juan M. Corchado",
      "target": "Li Weigang"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 6,
      "size": 6,
      "source": "BENJAMIN RENE CALLEJAS BEDREGAL",
      "target": "Javier Fern\u00e1ndez 0002"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "MARTIN ALEJANDRO MUSICANTE",
      "target": "Umberto Souza da Costa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Panos Vassiliadis",
      "target": "Marco Aur\u00e9lio Gerosa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "N\u00e9lio Cacho",
      "target": "Eduardo Figueiredo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Darrel Hankerson",
      "target": "Diego de Freitas Aranha"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jean-Fran\u00e7ois Couchot",
      "target": "DAVID BORIS PAUL DEHARBE"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Rita Macedo",
      "target": "Sa\u00efd Hanafi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Alexandre Xavier Falc\u00e3o",
      "target": "David Menotti"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rodrigo Mantini",
      "target": "Alex Borges Vieira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Christine Collet",
      "target": "Esperanza Marcos"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Pedro M. N. Martins",
      "target": "Samuel da S. Guimar\u00e3es"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Mikl\u00f3s Simonovits",
      "target": "Yoshiharu Kohayakawa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Weiguo Fan",
      "target": "Rao Shen"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Masao Nagasaki",
      "target": "Emi Ikeda"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Sandra Eliza Fontes de Avila",
      "target": "Carlos Caetano"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Renato Ferreira",
      "target": "Fernando Magno Quint\u00e3o Pereira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Weiguo Fan",
      "target": "J. A. dos Santos"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Christina Ungerer",
      "target": "Agust\u00edn Yag\u00fce"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Michele Marchesi",
      "target": "Lorraine Morgan"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Christina Ungerer",
      "target": "Eriks Klotins"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "ELAINE GOUVEA PIMENTEL",
      "target": "Agata Ciabattoni"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Lorena S. Soares",
      "target": "Eugenia T. G. Oliveira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Markku Oivo",
      "target": "Sohaib Shahid Bajwa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Michele Marchesi",
      "target": "Kieran Conboy"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "K\u00e1ssio Machado",
      "target": "Pedro Olmo Stancioli Vaz de Melo"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "UIRA KULESZA",
      "target": "Paulo C\u00e9sar Masiero"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "REGIVAN HUGO NUNES SANTIAGO",
      "target": "Renata H. S. Reiser"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 7,
      "size": 6,
      "source": "Ricardo A. Baeza-Yates",
      "target": "Nivio Ziviani"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Felipe Daguano",
      "target": "Eduardo Morais"
    },
    {
      "institution": "gray",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Hor\u00e1cio A. B. F. Oliveira",
      "target": "Daniel L. Guidoni"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Luciano Antonio Digiampietri",
      "target": "Roberto Marcondes Cesar Junior"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "THAIS VASCONCELOS BATISTA",
      "target": "F\u00e1bio Fagundes Silveira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Thiago C. Porto",
      "target": "Virg\u00edlio A. F. Almeida"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ana Carolina R. Guimar\u00e3es",
      "target": "Rangel de Souza"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Carlos Henrique M. Castelletti",
      "target": "Israel T. da Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paulo Cortez 0002",
      "target": "Rafael Mota"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Flavio Soares Correa da Silva",
      "target": "G. Salazar-Torres"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "REGIVAN HUGO NUNES SANTIAGO",
      "target": "Anne M. P. Canuto"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "THAIS VASCONCELOS BATISTA",
      "target": "S\u00e9rgio Soares"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Anderson Clayton Nascimento",
      "target": "Stefan Skludarek"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ot\u00e1vio Lemos",
      "target": "Nabor C. Mendon\u00e7a"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "JAIR CAVALCANTI LEITE",
      "target": "Lirisnei Gomes de Sousa"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Antonio Alfredo Ferreira Loureiro",
      "target": "Ricardo C. Rodrigues"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "Nivio Ziviani",
      "target": "Rodrygo Luis Teodoro Santos"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Pedro Maia",
      "target": "Marcelo de Carvalho Alves"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Thomas Hunziker",
      "target": "Takashi Ohira"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 8,
      "size": 6,
      "source": "Fabio Kon",
      "target": "Roy H. Campbell"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Alberto Henrique Frade Laender",
      "target": "Patr\u00edcia Martins"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Carlos Eduardo Ferreira",
      "target": "Paula Martins"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Lu\u00eds F. M. Br\u00edgido",
      "target": "Jos\u00e9 M. Pinto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "F\u00e1bio Fagundes Silveira",
      "target": "Carlos Jos\u00e9 Pereira de Lucena"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Ana Paula Couto da Silva",
      "target": "Michela Meo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Augusto Sampaio",
      "target": "MARCEL VIN\u00cdCIUS MEDEIROS OLIVEIRA"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marcelo Finger",
      "target": "F\u00e1bio Gagliardi Cozman"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Alair Pereira do Lago",
      "target": "Fr\u00e9d\u00e9ric Boyer"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Vinicius G. Pinheiro",
      "target": "Fabio Kon"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Raquel Oliveira Prates",
      "target": "J\u00fania Coutinho Anacleto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "H\u00e9lio Pedrini",
      "target": "Rodrigo Minetto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cec\u00edlia M. F. Rubira",
      "target": "Rosana T. V. Braga"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Guy Pujolle",
      "target": "Zeinab Movahedi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cengiz Kahraman",
      "target": "Luis Mart\u00ednez-L\u00f3pez"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "\u00c1lvaro R. Pereira Jr.",
      "target": "Humberto Mossri de Almeida"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Sigrid Knust",
      "target": "Celso C. Ribeiro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Ayumu Saito",
      "target": "Andr\u00e9 Fujita"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Andr\u00e9 Luiz Lins de Aquino",
      "target": "Antonio Alfredo Ferreira Loureiro"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Antonio Alfredo Ferreira Loureiro",
      "target": "Fabr\u00edcio A. Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Humberto Miguel Garay-Malpartida",
      "target": "Carlos Eduardo Ferreira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "An\u00edsio Lacerda",
      "target": "Adriano Alonso Veloso"
    },
    {
      "institution": "gray",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Hor\u00e1cio A. B. F. Oliveira",
      "target": "Regina Borges de Araujo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Nabor C. Mendon\u00e7a",
      "target": "Carla T. L. L. Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Weisheng Si",
      "target": "Albert Y. Zomaya"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Andre N. Campos",
      "target": "Fab\u00edola G. Nakamura"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paulo Feofiloff",
      "target": "Ernesto G. Birgin"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "D\u00e9bora P. Ronconi",
      "target": "Walter Figueiredo Mascarenhas"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Zheng-Zheng Zhou",
      "target": "Michael L. Bittner"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Adriano Alonso Veloso",
      "target": "Keiller Nogueira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Guangshuo Chen",
      "target": "Fr\u00e9d\u00e9ric Le Mou\u00ebl"
    },
    {
      "institution": "gray",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Edjair de S. Mota",
      "target": "Juan-Carlos Cano"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Mario Fernando Montenegro Campos",
      "target": "Gabriel Leivas Oliveira"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Alberto Henrique Frade Laender",
      "target": "Gabriel Resende Gon\u00e7alves"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Ian Soboroff",
      "target": "Iadh Ounis"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Henrique Prado Sousa",
      "target": "Fl\u00e1via Maria Santoro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ana Tereza Ribeiro de Vasconcelos",
      "target": "Cristina Ribeiro 0003"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Igor Le\u00e3o dos Santos",
      "target": "Jos\u00e9 Neuman de Souza"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Allan Gon\u00e7alves de Oliveira",
      "target": "Raphael de Souza Rosa Gomes"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Flavio Luiz Coutinho",
      "target": "Carlos Hitoshi Morimoto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Hozana R. G. Lima",
      "target": "Igor A. C. Portela"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Samuel E. L. Oliveira",
      "target": "Gisele Lobo Pappa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Linnyer Beatrys Ruiz",
      "target": "Antonio A. F. Loureiro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Gerd Wagner",
      "target": "Giancarlo Guizzardi"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Alberto Henrique Frade Laender",
      "target": "P\u00e9terson Sampaio Proc\u00f3pio J\u00fanior"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ana Paula Couto da Silva",
      "target": "Thiago P. Leal"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Dorgival Olavo Guedes Neto",
      "target": "Elverton C. Fazzion"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Alexandre Galv\u00e3o Patriota",
      "target": "Jo\u00e3o Ricardo Sato"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cec\u00edlia M. F. Rubira",
      "target": "THAIS VASCONCELOS BATISTA"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jes\u00fas M. T. Portocarrero",
      "target": "Bruno Costa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Lo\u00efc Cerf",
      "target": "Adriano Alonso Veloso"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Osvaldo Matos-Junior",
      "target": "An\u00edsio Lacerda"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Andr\u00e9 Yoshiaki Kashiwabara",
      "target": "Arthur Gruber"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Donald P. Dione",
      "target": "Matthew P. Brennan"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Adenauer C. Yamin",
      "target": "BENJAMIN RENE CALLEJAS BEDREGAL"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "Marcos Kalinowski",
      "target": "Rodrigo O. Sp\u00ednola"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "C\u00e1ssio G. C. Coelho",
      "target": "Carolina G. Abreu"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Daniel Yasumasa Takahashi",
      "target": "Joana Bisol Balardin"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Thomaz Philippe C. Silva",
      "target": "Mauro Rojas Herrera"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cristiano Maciel",
      "target": "Cleidson R. B. de Souza"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Claudenir Morais Fonseca",
      "target": "Julio Cesar Nardi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Xiaofeng Wang 0001",
      "target": "Michael Unterkalmsteiner"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marcos Andr\u00e9 Gon\u00e7alves",
      "target": "Keith W. Ross"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Mauricio Alf\u00e9rez",
      "target": "Steffen Zschaler"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Stefan Wagner 0001",
      "target": "Andr\u00e9 Schekelmann"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Anderson Rocha",
      "target": "Jiwu Huang"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Ricardo de Almeida Falbo",
      "target": "Giancarlo Guizzardi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marina van Geenhuizen",
      "target": "Manuel Au-Yong Oliveira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Rafael Tonicelli",
      "target": "Jos\u00e9 Carrijo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Xiang Chen 0003",
      "target": "Ricardo Lopes de Queiroz"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Juvane Nunes Marciano",
      "target": "LEONARDO CUNHA DE MIRANDA"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jo\u00e3o Neto",
      "target": "Renato Martins Assun\u00e7\u00e3o"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "BENJAMIN RENE CALLEJAS BEDREGAL",
      "target": "Edurne Barrenechea"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "Zhigang Fan",
      "target": "Ricardo Lopes de Queiroz"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ben Grocholsky",
      "target": "Camillo J. Taylor"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jo\u00e3o Ricardo Sato",
      "target": "Leonardo de Oliveira Rodrigues"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Stefan Wagner 0001",
      "target": "M.-T. Christiansson"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ramesh Govindan",
      "target": "Ben Greenstein"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Daniel B. Dias",
      "target": "Scott Sanner"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Washington Luis Souza Ramos",
      "target": "Jo\u00e3o Eduardo Ferreira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rolf Backofen",
      "target": "Peter F. Stadler"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cl\u00e1udio Sant'Anna",
      "target": "Vander Ramos Alves"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "BRUNO MOTTA DE CARVALHO",
      "target": "Ana Carolina R. Guimar\u00e3es"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fabio Kon",
      "target": "Klara Nahrstedt"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Raymond S. Winters",
      "target": "Mark Y. Liberman"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Rafael Prikladnicki",
      "target": "Ahmet Tuzcu"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Gonzalo Navarro",
      "target": "Walter Cunto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Syed M. Ali Shah",
      "target": "Pasi Tyrv\u00e4inen"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Dan Reed",
      "target": "Walfredo Cirne"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ellen Rothenberg",
      "target": "Pedro D. Marrero Fernandez"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Syed M. Ali Shah",
      "target": "Juan Garbajosa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Maria Cannarozzi",
      "target": "Stephen Berman"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Thiago M. Castro",
      "target": "Ricardo Fernandes"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Thiago Vallin Spina",
      "target": "Ralf Mikut"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cl\u00e1udio Alves",
      "target": "Nuno Braga"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Denis F. Wolf",
      "target": "Yoichiro Endo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Carlos Fern\u00e1ndez-S\u00e1nchez",
      "target": "Fabio Kon"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Rafael Prikladnicki",
      "target": "Des Greer"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Markku Oivo",
      "target": "Ahmet Tuzcu"
    },
    {
      "institution": "gray",
      "rel_count": 11,
      "size": 6,
      "source": "Altigran S. da Silva",
      "target": "Alberto Henrique Frade Laender"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "M. Ani Hsieh",
      "target": "Anthony Cowley"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Neucimar J. Leite",
      "target": "N\u00e1dia P. Kozievitch"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Wagner Meira Jr.",
      "target": "Thierson Couto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rama Chellappa",
      "target": "Carlos Hitoshi Morimoto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Denis Dennehy",
      "target": "Christoph Selig"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Zeshui Xu",
      "target": "Cengiz Kahraman"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Vijay Kumar 0001",
      "target": "Ben Grocholsky"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Thomas Cottenier",
      "target": "Phil Greenwood"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "An\u00edsio Lacerda",
      "target": "Marco A. P. Cristo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Saul Emanuel Delabrida",
      "target": "Thiago D'Angelo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Markku Oivo",
      "target": "Des Greer"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Marcos Andr\u00e9 Gon\u00e7alves",
      "target": "Eder Ferreira Martins"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Daniel Fernandes Macedo",
      "target": "Cristiano M. Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Des Greer",
      "target": "Stefan Wagner 0001"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 7,
      "size": 6,
      "source": "Marcos Andr\u00e9 Gon\u00e7alves",
      "target": "Fabiano Muniz Bel\u00e9m"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Igor Rafael de Assis Costa",
      "target": "P\u00e9ricles Rafael Oliveira Alves"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "Yoshiko Wakabayashi",
      "target": "M. T. I. Oshiro"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Carlos Eduardo Ferreira",
      "target": "Vicente Acu\u00f1a"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Gabriela da F. de Amorim",
      "target": "Anderson Paulo de Paiva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Edmund M. Clarke",
      "target": "Alessandro Cimatti"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Lehilton L. C. Pedrosa",
      "target": "Luis A. A. Meira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Juliano Palmieri Lage",
      "target": "Alberto Henrique Frade Laender"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Christine Eisenbeis",
      "target": "Vander Ramos Alves"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Richard A. Gon\u00e7alves",
      "target": "Carolina P. de Almeida"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Alberto Henrique Frade Laender",
      "target": "Rodrigo de Freitas Vale"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jakob Hull Havgaard",
      "target": "Daniel Sundfeld"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Christian Viard-Gaudin",
      "target": "Harold Mouch\u00e8re"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paulo Viana Bicalho",
      "target": "Gabriel Pedrosa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jos\u00e9 Ferreira de Rezende",
      "target": "F\u00e1bio Protti"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jussara M. Almeida",
      "target": "Anderson A. Ferreira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "C\u00e9lia S. Caruso",
      "target": "BRUNO MOTTA DE CARVALHO"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "David Ludovino",
      "target": "Lidia Fuentes"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Patrick Longa",
      "target": "Jefferson E. Ricardini"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Joao Francisco B. S. Martins",
      "target": "Gisele Lobo Pappa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fernanda S. H. Souza",
      "target": "Michel Gendreau"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Fabiana Jack Nogueira Santos",
      "target": "Julio Cesar Sampaio do Prado Leite"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Klaus-Peter Kossakowski",
      "target": "Olaf Schjelderup"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jo\u00e3o Ricardo Sato",
      "target": "Maciel Calebe Vidal"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Bruno Costa",
      "target": "Tha\u00eds Batista"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "William Robson Schwartz",
      "target": "Jefersson Alex dos Santos"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Geraldo Robson Mateus",
      "target": "Vinicius W. C. Morais"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Carlos Henrique da Silveira",
      "target": "Wellisson R. S. Gon\u00e7alves"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Sebasti\u00e1n Alberto Urrutia",
      "target": "Tiago Januario"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "H\u00e9lida Salles Santos",
      "target": "Hani Hagras"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Celso C. Ribeiro",
      "target": "Dominique de Werra"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "BENJAMIN RENE CALLEJAS BEDREGAL",
      "target": "Michal Baczynski 0001"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Mario Gerla",
      "target": "Paul Wang"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "S\u00e9rgio Soares",
      "target": "Rodrigo Bonif\u00e1cio"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Luiz G. G. Corr\u00eaa",
      "target": "Aline R. da Silveira"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Nivio Ziviani",
      "target": "Allan J. C. Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Carlos G. Schrago",
      "target": "Cristina Ribeiro 0003"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Tarsila Bessa",
      "target": "Michael Frank"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jussara M. Almeida",
      "target": "Ana Paula Brand\u00e3o Lopes"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Guilherme Horta Travassos",
      "target": "Jobson Luiz Massolar da Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Dem\u00f3stenes Sena",
      "target": "Paulo Borba"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Anthony Atkins",
      "target": "John L. Eaton"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Priscilla Mafra",
      "target": "Des Greer"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Israel T. da Silva",
      "target": "Carlos Juliano M. Viana"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paulo C\u00e9sar Masiero",
      "target": "Ricardo Argenton Ramos"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Jussara M. Almeida",
      "target": "Mirco Musolesi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Frank Vallentin",
      "target": "Cristobal Guzman"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Simone Diniz Junqueira Barbosa",
      "target": "Tuomo Kujala"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Viviane Pereira Moreira",
      "target": "Marcos Freitas Nunes"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Milind Tambe",
      "target": "Manish Jain"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Marcos Andr\u00e9 Gon\u00e7alves",
      "target": "J. A. dos Santos"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Walfredo Cirne",
      "target": "Fabio Kon"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Thiago P. Leal",
      "target": "Eduardo Tarazona-Santos"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "William Robson Schwartz",
      "target": "Victor Hugo Cunha de Melo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Renato de Paula",
      "target": "Maria Em\u00edlia Telles Walter"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Clarisse Sieckenius de Souza",
      "target": "Cristiano Maciel"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Leonelo Dell Anhol Almeida",
      "target": "Elaine Cristina Saito Hayashi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Pedro G. M. R. Alves",
      "target": "Diego de Freitas Aranha"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Paul A. Martin",
      "target": "Fernando Magno Quint\u00e3o Pereira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "George Teodoro",
      "target": "Dorgival Olavo Guedes Neto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fernanda Lima Kastensmidt",
      "target": "\u00c9rika F. Cota"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Maria-Eugenia Iacob",
      "target": "Carlos L. B. Azevedo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rosana T. V. Braga",
      "target": "Carla T. L. L. Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marco A. Casanova",
      "target": "Luiz Tucherman"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Yoichiro Endo",
      "target": "Denis F. Wolf"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Germano Capistrano Bezerra",
      "target": "Marcelo Finger"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paulo Ferreira",
      "target": "Jes\u00fas M. T. Portocarrero"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jo\u00e3o L. Monteiro",
      "target": "Carlos Eduardo Ferreira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Antonio A. F. Loureiro",
      "target": "Rodolfo Wanderson Lima Coutinho"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Germano Capistrano Bezerra",
      "target": "Fabio Kon"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Lehilton L. C. Pedrosa",
      "target": "Cristina Gomes Fernandes"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Tony Gorschek",
      "target": "Markku Oivo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Victorio Albani de Carvalho",
      "target": "Giancarlo Guizzardi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Edson M. Hung",
      "target": "Karen Fran\u00e7a de Oliveira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Karen S. Schlumpf",
      "target": "Paulo Rocha"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Germano Guimar\u00e3es",
      "target": "Nelson S. Rosa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marcos Corr\u00eaa Neves",
      "target": "Gilberto C\u00e2mara"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Lillian Lee",
      "target": "Ido Dagan"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jo\u00e3o Eduardo Ferreira",
      "target": "Jaqueline S. Cavalcanti"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Antonio L. Furtado",
      "target": "V\u00e2nia Maria Ponte Vidal"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Valdete M. Gon\u00e7alves-Almeida",
      "target": "Raquel Cardoso de Melo Minardi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rogelio Soto",
      "target": "Jos\u00e9 Luis Gordillo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Sangjune Lee",
      "target": "Wojciech Samotij"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marcelo Souza Nery",
      "target": "Adriano Alonso Veloso"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "F\u00e1bio Viduani Martinez",
      "target": "Yoshiko Wakabayashi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marden S. Neubert",
      "target": "Gonzalo Navarro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Lorraine Morgan",
      "target": "Christoph Selig"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "Julio L\u00f3pez",
      "target": "Francisco Rodr\u00edguez-Henr\u00edquez"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Lorraine Morgan",
      "target": "Denis Dennehy"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Roel Wieringa",
      "target": "Stefan Wagner 0001"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Judith Kelner",
      "target": "Carlos Andr\u00e9 Guimar\u00e3es Ferraz"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Kuan-Hui Lee",
      "target": "Fu-Ming Yeh"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Mohammed Javeed Zaki",
      "target": "Marcos Andr\u00e9 Gon\u00e7alves"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Lu\u00eds Veiga",
      "target": "Lizhe Wang"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Shinsuke Tanaka",
      "target": "Mitsuji Matsumoto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Azzedine Boukerche",
      "target": "Hammurabi das Chagas Mendes"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Geraldo Nunes Silva",
      "target": "Fernando Magno Quint\u00e3o Pereira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "David Correa Martins Jr.",
      "target": "Edward R. Dougherty"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fabr\u00edcio Benevenuto",
      "target": "Douglas Castilho"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Igor A. C. Portela",
      "target": "Vandhuy F. Martins"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "V\u00e2nia Maria Ponte Vidal",
      "target": "Karin Koogan Breitman"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "John E. Vargas-Munoz",
      "target": "Anderson Rocha"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Adriano C\u00e9sar Machado Pereira",
      "target": "Diego Carvalho 0002"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Lucas Cunha",
      "target": "Fernando Mour\u00e3o"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Henrique Prado Sousa",
      "target": "Ana Luisa Medeiros"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Messias Borges da Silva",
      "target": "Anderson Paulo de Paiva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "S\u00f3crates S. A. Junior",
      "target": "Alexandre V. Fassio"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Antonio Gonz\u00e1lez 0003",
      "target": "Cecilio Angulo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Hans J\u00fcrgen Pr\u00f6mel",
      "target": "Vojtech R\u00f6dl"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Antonio A. F. Loureiro",
      "target": "Renato Martins Assun\u00e7\u00e3o"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Pablo S\u00e1nchez",
      "target": "Awais Rashid"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paulo F. Pires",
      "target": "Rosana T. V. Braga"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fernanda M. R. Alencar",
      "target": "Paulo C\u00e9sar Masiero"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marcel Brun",
      "target": "Zheng-Zheng Zhou"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Peter S. White",
      "target": "R. Scott Winters"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 5,
      "size": 6,
      "source": "Clarisse Sieckenius de Souza",
      "target": "Simone Diniz Junqueira Barbosa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Anderson Rocha",
      "target": "Carlos Alfaro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Christoph Treude",
      "target": "Sabrina Marczak"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Laurent Najman",
      "target": "Junior Barrera"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Alexandre Duarte",
      "target": "Igor A. C. Portela"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Artur Ziviani",
      "target": "Klaus Wehmuth"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Klessius Berlt",
      "target": "Allan Jos\u00e9 de Souza Bezerra"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Sean W. M. Siqueira",
      "target": "Ig Ibert Bittencourt"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "M\u00e1t\u00e9 Matolcsi",
      "target": "Imre Z. Ruzsa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Alexandre Xavier Falc\u00e3o",
      "target": "H\u00e9lio Pedrini"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Thiago H. P. Silva",
      "target": "Lais M. A. Rocha"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Wilfredo R. Marrero",
      "target": "S\u00e9rgio Vale Aguiar Campos"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ricardo Dutra da Silva",
      "target": "Diego M. Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Elizabeth Sucupira Furtado",
      "target": "Simone D. J. Barbosa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rubens Viana Ramos",
      "target": "Jo\u00e3o Luzeilton de Oliveira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jo\u00e3o Victor de Ara\u00fajo Oliveira",
      "target": "Rolf Backofen"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marcelo Gattass",
      "target": "Geraldo Braz Junior"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Carlos Eduardo Ferreira",
      "target": "Augusto Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Vincent Lacroix",
      "target": "Marie-France Sagot"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Mauro Nacif Rocha",
      "target": "Geraldo Robson Mateus"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Alexandre Ceasar Tavares Vidal",
      "target": "Francisco Jos\u00e9 da Silva e Silva"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Karina Valdivia Delgado",
      "target": "Daniel B. Dias"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Richard Lang",
      "target": "Carlos Hoppen"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fabio Kon",
      "target": "Markku Oivo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Christina Ungerer",
      "target": "Michele Marchesi"
    },
    {
      "institution": "gray",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jos\u00e9 Reginaldo H. Carvalho",
      "target": "Bassem Jarboui"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Sabrina Marczak",
      "target": "Christoph Treude"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fabio Kon",
      "target": "Eoin Cullina"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Tsang Ing Ren",
      "target": "Fidel A. Guerrero-Pena"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Nabor C. Mendon\u00e7a",
      "target": "Vander Ramos Alves"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Thomas Breyer",
      "target": "Tina Yeung"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Lucas Lima",
      "target": "Thiago M. Castro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cl\u00e1udio Sant'Anna",
      "target": "Fernanda M. R. Alencar"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Eduardo Cerqueira",
      "target": "Jos\u00e9 Castillo Lema"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Emi Ikeda",
      "target": "Andr\u00e9 Fujita"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marcelo M. Santoro",
      "target": "Douglas E. V. Pires"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Daniel Alencar da Costa",
      "target": "Edmilson Campos Neto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cl\u00e1udio Sant'Anna",
      "target": "Paulo C\u00e9sar Masiero"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jussara M. Almeida",
      "target": "S\u00e9rgio D. Canuto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "Arist\u00f3fanes Corr\u00eaa Silva",
      "target": "Jorge Antonio Meireles Teixeira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Alessandro Ferreira Leite",
      "target": "C\u00e9lia Ghedini Ralha"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Vicen\u00e7 Torra",
      "target": "Bahram Farhadinia"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Hao Chi Wong",
      "target": "Adrian Carlos Ferreira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Laura Fuentes-Casta\u00f1eda",
      "target": "Edward Knapp"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Pierre-Alain Fouque",
      "target": "Diego de Freitas Aranha"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Eduardo Cerqueira",
      "target": "Antonio A. F. Loureiro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Eddie Kohler",
      "target": "John Hicks"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Daniel Fernandes Macedo",
      "target": "Leonardo Barbosa e Oliveira"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Antonio Alfredo Ferreira Loureiro",
      "target": "Alexandre W. C. Faria"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Jussara M. Almeida",
      "target": "Edleno S. de Moura"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marco Aur\u00e9lio Gerosa",
      "target": "Eduardo Felipe Zambom Santana"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cecilia Marques-Toledo",
      "target": "Mauro Teixeira"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jos\u00e9 Marcos Silva Nogueira ",
      "target": "Josiel Maimone de Figueiredo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Urszula Bentkowska",
      "target": "Humberto Bustince"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Azzedine Boukerche",
      "target": "Gerson Henrique Pfitscher"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Bruna Ramos",
      "target": "Bassem Jarboui"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Giovanni Cordeiro Barroso",
      "target": "Jarbas Silveira"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Cristina Gomes Fernandes",
      "target": "Marie-France Sagot"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ulisses Braga-Neto",
      "target": "Raymond J. Carroll"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "THAIS VASCONCELOS BATISTA",
      "target": "Ros\u00e2ngela Penteado"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marcela O. Garcia",
      "target": "Jo\u00e3o Eduardo Ferreira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "David Saldana",
      "target": "Mario F. M. Campos"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Andr\u00e9 Fujita",
      "target": "Atsushi Niida"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paulo Borba",
      "target": "N\u00e9lio Cacho"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Karine V. Magalh\u00e3es",
      "target": "Altigran S. da Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Igor Steinmacher",
      "target": "Gustavo Ansaldi Oliva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Benoit Boissinot",
      "target": "Andr\u00e9 Luiz Camargos Tavares"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Victor Hugo Cunha de Melo",
      "target": "Carlos Caetano"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Bernardo Machado David",
      "target": "Rafael T. de Sousa Jr."
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marcelo H. P. Chaves",
      "target": "Elverton C. Fazzion"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Alf Hansen",
      "target": "Damir Rajnovic"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "N\u00e9lio Cacho",
      "target": "Cl\u00e1udio Sant'Anna"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "BENJAMIN RENE CALLEJAS BEDREGAL",
      "target": "Katarzyna Mis"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ben He",
      "target": "Craig Macdonald"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fernando T. G. Matsunaga",
      "target": "Andr\u00e9 Yoshiaki Kashiwabara"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Michel Rosa",
      "target": "Breno Moura"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Christoph Treude",
      "target": "FERNANDO MARQUES FIGUEIRA FILHO"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Marcos Andr\u00e9 Gon\u00e7alves",
      "target": "Anthony Atkins"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Daniel Paternain",
      "target": "REGIVAN HUGO NUNES SANTIAGO"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Pedro Olmo Stancioli Vaz de Melo",
      "target": "Lavanya Addepalli"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Camilo Batista Souza",
      "target": "Edjair de S. Mota"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Alberto Costa Neto",
      "target": "Rodrigo Bonif\u00e1cio"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Francisco Jos\u00e9 da Silva e Silva",
      "target": "Marcelo Finger"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Thiago Ferreira de Noronha",
      "target": "Eduardo Figueiredo"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "BRUNO MOTTA DE CARVALHO",
      "target": "Rangel de Souza"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Carlos Henrique da Silveira",
      "target": "Marcelo M. Santoro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Uichin Lee",
      "target": "Saewoom Lee"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Gislaine da Silva P. Pereira",
      "target": "Daniel Gramkow"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fernando Castor",
      "target": "Cec\u00edlia M. F. Rubira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Leonardo de Oliveira Rodrigues",
      "target": "Jo\u00e3o Ricardo Sato"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "V\u00e2nia Maria Ponte Vidal",
      "target": "Marco A. Casanova"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Francisco Jos\u00e9 da Silva e Silva",
      "target": "Fabio Kon"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Kuan-Hui Lee",
      "target": "Ricardo Lopes de Queiroz"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Gislaine da Silva P. Pereira",
      "target": "C\u00e9lia S. Caruso"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fernando Castor",
      "target": "Valter Vieira de Camargo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Aline Bessa",
      "target": "Nivio Ziviani"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ant\u00f3nio J. S. Teixeira",
      "target": "Samuel S. Silva"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Claudio Miceli",
      "target": "Luci Pirmez"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Frederico Araujo Dur\u00e3o",
      "target": "Rodrigo Elia Assad"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fabr\u00edcio Benevenuto",
      "target": "J\u00falio Cesar dos Reis"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paulo Roberto de Carvalho Jr.",
      "target": "H\u00e9lio Pedrini"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Geraldo R. G. Arm\u00f4a",
      "target": "Andr\u00e9 G. Carneiro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Jeffrey Young",
      "target": "Edward A. Fox"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 4,
      "size": 6,
      "source": "Luiz Henrique A. Correia",
      "target": "Jos\u00e9 Marcos Silva Nogueira "
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paulo Borba",
      "target": "Ricardo Argenton Ramos"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Hideki Imai",
      "target": "Akira Otsuka"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ricardo B. C. Prud\u00eancio",
      "target": "Gisele Lobo Pappa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "S\u00e9rgio Soares",
      "target": "Jaelson Castro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fl\u00e1via de Almeida Barros",
      "target": "Luciano S. de Souza"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Carlos Mauricio S. Figueiredo",
      "target": "Eduardo F. Nakamura"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Weiyi Shang",
      "target": "Daniel Alencar da Costa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fabr\u00edcio A. Silva",
      "target": "Joao F. M. Sarubbi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "S\u00e9rgio Soares",
      "target": "Fabiano Cutigi Ferrari"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "P\u00e9ricles B. C. de Miranda",
      "target": "Carlos Soares"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Neucimar J. Leite",
      "target": "Arnaldo de Albuquerque Ara\u00fajo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 9,
      "size": 6,
      "source": "Hideki Imai",
      "target": "Anderson Clayton Nascimento"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Alberto Nogueira de Castro J\u00fanior",
      "target": "Marcos Andre Fernandez Sposito"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Eduardo Sany Laber",
      "target": "Claudson F. Bornstein"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Joseph G. Davis",
      "target": "THAIS VASCONCELOS BATISTA"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Guilherme P. Telles",
      "target": "Nalvo F. Almeida"
    },
    {
      "institution": "gray",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Raimundo S. Barreto",
      "target": "Leandro Buss Becker"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Don Towsley",
      "target": "Fabricio Murai"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Copty Fady",
      "target": "Karen Yorav"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Silvio Ranise",
      "target": "Fr\u00e9d\u00e9ric Dadeau"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Susan Acker",
      "target": "Ester Cerdeira Sabino"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Antonio A. F. Loureiro",
      "target": "Fr\u00e9d\u00e9ric Le Mou\u00ebl"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Anelise Kologeski",
      "target": "Fernanda Lima Kastensmidt"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "C. Carvalho de Souza",
      "target": "Yoshiko Wakabayashi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Michael P. Busch",
      "target": "Kelly Rosa Braghetto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Guilherme Fachini",
      "target": "Fernanda Lima Kastensmidt"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Tahsin M. Kur\u00e7",
      "target": "Tony Pan"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jos\u00e9 Marcos Silva Nogueira ",
      "target": "Mariele Pinheiro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paulo S\u00e9rgio Santos Jr.",
      "target": "Thiago Lavarezi Pianissolla"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Carla T. L. L. Silva",
      "target": "Eduardo Piveta"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Levi O. Vasconcelos",
      "target": "Erickson Rangel do Nascimento"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Claudine Santos Badue",
      "target": "Nivio Ziviani"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Matheus Toledo Lustosa de Andrade",
      "target": "Carlos Caetano"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Carlos Fern\u00e1ndez-S\u00e1nchez",
      "target": "Lorraine Morgan"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Frederico Lopes",
      "target": "Paulo Ferreira"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Andr\u00e9 C. Drummond ",
      "target": "Alexandre Lucchesi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Phillippe Samer",
      "target": "Rafael A. Melo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Vanderlei Moraes Rodrigues",
      "target": "DAVID BORIS PAUL DEHARBE"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fred Lucena",
      "target": "Marcio K. Oikawa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Cesar Albenes Zeferino",
      "target": "MARCIO EDUARDO KREUTZ"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "F\u00e1bio Viduani Martinez",
      "target": "Carlos Eduardo Ferreira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jisun An",
      "target": "J\u00falio Cesar dos Reis"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Sa\u00efd Hanafi",
      "target": "Jos\u00e9 Reginaldo H. Carvalho"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Stephenson Galv\u00e3o",
      "target": "Val\u00e9rio Medeiros J\u00fanior"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Geraldo R. G. Arm\u00f4a",
      "target": "BRUNO MOTTA DE CARVALHO"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "FLAVIA COIMBRA DELICATO",
      "target": "ROBERTA DE SOUZA COELHO"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Felipe Sampaio Dantas da Silva",
      "target": "Eduardo Cerqueira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Laura De Miguel",
      "target": "Barbara Pekala"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Virg\u00edlio A. F. Almeida",
      "target": "Wagner Meira Jr."
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Gustavo Pacianotto Gouveia",
      "target": "Ricardo Hahn Pereira"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "UIRA KULESZA",
      "target": "Alisson Palmeira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Carlos Humes Jr.",
      "target": "Nina Sumiko Tomita Hirata"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Mikel Elkano",
      "target": "Giancarlo Lucca"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Syed M. Ali Shah",
      "target": "Michele Marchesi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marc Jentsch",
      "target": "Walter S. Andrade"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jonathan Lazar",
      "target": "Julio Abascal"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Syed M. Ali Shah",
      "target": "Guido H. Baltes"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marcelo C. Tosin",
      "target": "Francisco Granziera Jr."
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Rafael Prikladnicki",
      "target": "Dietmar Pfahl"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jiwu Huang",
      "target": "Luca Bondi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Carlos Hoppen",
      "target": "Hong Liu"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "An Liu",
      "target": "Leonardo Barbosa e Oliveira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Luis C. Carrillo-Arce",
      "target": "Jos\u00e9 Luis Gordillo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "S\u00e9rgio Soares",
      "target": "FLAVIA COIMBRA DELICATO"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Denis Dennehy",
      "target": "Agust\u00edn Yag\u00fce"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rayson Laroca",
      "target": "Luiz S. Oliveira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Pedro Quint\u00e3o",
      "target": "Christopher J. Gull"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Jesper Thestrup",
      "target": "Enrico Ferrera"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Djamel Sadok",
      "target": "Markus Eisenhauer"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Nuno Miguel Cardanha Paulino",
      "target": "Jo\u00e3o Bispo"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Elder Cirilo",
      "target": "UIRA KULESZA"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "John Martinovic",
      "target": "Guntram Scheithauer"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Pedro Barbosa",
      "target": "Paulo Matias"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Helen P. Assun\u00e7\u00e3o",
      "target": "Jos\u00e9 Marcos Silva Nogueira "
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Javier Zambrano Ferreira",
      "target": "David B.F. de Oliveira"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "AUGUSTO JOSE VENANCIO NETO",
      "target": "Jos\u00e9 Castillo Lema"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Pedro Quint\u00e3o",
      "target": "Jos\u00e9 Augusto Miranda Nacif"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Fernando Mour\u00e3o",
      "target": "Gisele Lobo Pappa"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "David Stuart Robertson",
      "target": "Jaume Agust\u00ed-Cullell"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "AUGUSTO JOSE VENANCIO NETO",
      "target": "Eduardo Cerqueira"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Pernille Bj\u00f8rn",
      "target": "Anita Sarma"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Carlos Eduardo Ferreira",
      "target": "FERNANDO MARQUES FIGUEIRA FILHO"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 3,
      "size": 6,
      "source": "Daniel Macedo Batista",
      "target": "Gena\u00edna Nunes Rodrigues"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "\u00c1lvaro Junio Pereira Franco",
      "target": "Cristina Gomes Fernandes"
    },
    {
      "institution": "red",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Carlos Hitoshi Morimoto",
      "target": "Thiago T. Santos"
    },
    {
      "institution": "blue",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "MARTIN ALEJANDRO MUSICANTE",
      "target": "Jacques Chabin"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Luiz G. G. Corr\u00eaa",
      "target": "Daniel Gramkow"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Rosana T. V. Braga",
      "target": "Vander Ramos Alves"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Georg Tremmel",
      "target": "Ayumu Saito"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Luiz G. G. Corr\u00eaa",
      "target": "C\u00e9lia S. Caruso"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Eriks Klotins",
      "target": "Laura Hokkanen"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "F\u00e1bio Fagundes Silveira",
      "target": "THAIS VASCONCELOS BATISTA"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ilaria Lunesu",
      "target": "Xiaofeng Wang 0001"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Luam C. Totti",
      "target": "Osvaldo L. H. M. Fonseca"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Mar\u00edlia O. Scliar",
      "target": "Silvana Schneider"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Alberto Henrique Frade Laender",
      "target": "Thiago Salles"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Alexandre Ceasar Tavares Vidal",
      "target": "Fabio Kon"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ot\u00e1vio Lemos",
      "target": "Jaelson Castro"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Lin Tzy Li",
      "target": "Rodrigo Tripodi Calumby"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Diogo Soares",
      "target": "Juan-Carlos Cano"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Julio Cesar Sampaio do Prado Leite",
      "target": "Karin Koogan Breitman"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Marcelo Lubaszewski",
      "target": "Marcos Herve"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Paulo C\u00e9sar Masiero",
      "target": "Rosana T. V. Braga"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Antonio Vetro",
      "target": "S. Sen"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Ot\u00e1vio Lemos",
      "target": "Fabiano Cutigi Ferrari"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Alessandra C. Faria-Campos",
      "target": "Francisco Prosdocimi"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Antonio Vetro",
      "target": "Michael Felderer"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Madiel Conserva Filho",
      "target": "Ana Cavalcanti"
    },
    {
      "institution": "green",
      "rel_count": 2,
      "size": 6,
      "source": "Ricardo Pezzuol Jacobi",
      "target": "Alba Cristina Magalh\u00e3es Alves de Melo"
    },
    {
      "institution": "gray",
      "rel_count": 6,
      "size": 6,
      "source": "Altigran S. da Silva",
      "target": "Berthier A. Ribeiro-Neto"
    },
    {
      "institution": "yellow",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Artur Melo Mota Costa",
      "target": "Luiz Filipe Menezes Vieira"
    },
    {
      "institution": "black",
      "rel_count": 1,
      "size": 6,
      "source": "Arnaldo de Albuquerque Ara\u00fajo",
      "target": "Carlos Alberto F. Pimentel Filho"
    }
  ]
}